《香港傭兵》(19)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

lm

花生

講返測試故先
呢個星期晚晚都試寫10%劇情 90%甜 真係寫到硬住瞓
大約都好似寫咗萬多字 但又唔諗住Post出嚟
就算Post出嚟都唔想Post咁多個地方
一來冇頭冇尾咁都唔可以話真係故
二來冇咁多時間去管理咁多

然後呢 每日寫完《香港傭兵》千五字 見有啲時間就開始寫下個故嘅大綱啦
都係寫咗少少 邊寫邊諗咁啦

到

報報

上回講到雨姐又真係好似只會恥笑輝哥喎～
飛揚就話輝哥都幾著緊雨姐吖～
雨姐就話輝哥成日都要佢照顧呢～
肯照顧都叫有機啦～
雨姐話係因為自己都有責任～因為之前工作，輝哥幫過雨姐，仲搞到輝哥隻手受傷...
咁睇嚟都傷得幾嚴重喎～而家仲成日風濕發作～
不過講開，雨姐、Owner同輝哥嘅感情都唔錯吖～好似一家人咁～
係一家人就死得啦～兩個男人都唔生性～
咁而家都叫有飛揚幫手～
咁係唔係多咗個細佬？
邊傾邊做，又到放學時間。
有唔少學生妹入咖啡店～唔知綽姿同茵婷今日會唔會嚟呢？
但等咗陣都唔見佢哋～
就喺呢個時候，輝哥返咗嚟～
輝哥話唔死得～返嚟頂返飛揚手～
Owner呢就抖抖冇事喇～但話有啲嘢要做喎～
飛揚都上返去換返衫走人啦～
落返嚟本來諗住護送子茵～但雨姐俾人工飛揚～
“叮 叮”當飛揚出門口，想搵搵子茵嘅蹤影之時...
『人...』呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我企喺門口...左望望...右望望...

『唔見...』

再行前兩步...左望望...右望望...

『咁快就唔見咗人...』等我仲諗住護送子茵...

希望佢自己一個冇事啦～

只要唔好遇上...西貢獻命...

咁我而家...應該做乜好呢？

再左望右望，拎部電話出嚟睇睇...

『冇Message...』綽姿都冇Send過嘢過嚟...

等我仲以為綽姿會遙遠控制我做呢樣做嗰樣...點知連搵都唔搵吓我...

唉～天氣總是不似預期～

咁...而家應該...

我都係返去先啦～

條街都真係有啲凍...越夜越凍...

“颼～颼～”我就抵住寒風咁行返屋企。

一路上都冇遇到西貢獻命嘅人...

真係唔知係好彩定唔好彩～

其實我有諗過，假如真係俾我喺途中遇到西貢獻命，就走去查查佢哋。

跟蹤又好～竊聽又好～竊看都好啦～總之就收集多啲有關西貢獻命嘅情報交差！

之但係行到返嚟屋企都係遇唔到...咁都冇計啦～

返到嚟屋企...

『綽姿？綽姿～～～』未返到...

都天黑啦...仲未返嚟...去咗邊吖？

算啦～都係搵啲嘢咬吓先啦～

當然，唔使點搵亦都冇乜好搵～咪又係得麵包～

『生命麵包賜我生命～』點解可以咁鬼Dry...

一邊Dry咬Dry包一邊等...

大約過咗半個鐘之後...

“咔...咔...”開門聲...

『返嚟喇？』我望住大門打開，仲著住校服嘅綽姿，『今日咁夜嘅？』

「嗯...去咗東叔度入啲貨。」綽姿除對婆仔鞋，行到去木櫃，喺個袋裡面拎咗幾支...精神液，放入櫃裡。

『哦...入貨呢啲嘢叫我做咪得囉...』我又估唔到你會親力親為喎...

「分工合作嘛。」綽姿放好精神液後，就放低埋個袋。

分工合作...估唔到綽姿會用“合作”呢兩隻字...

「係呢...」綽姿鬆一鬆開頸上條領帶，坐喺梳化上，「你尋晚將架貨車...泊咗喺我學校？」

『尋晚...貨車...呀！係吖係吖！我尋晚將架貨車泊咗喺你學校個球場吖！班女仔點吖？』唔講都差啲唔記得！

「我今朝返到學校，見到佢哋啱啱醒返晒，離開學校。我諗應該安全嘅。」綽姿點點頭。

『哦...安全就好喇...』假如冇再遇到西貢獻命嘅話...

之但係西貢獻命班人老是常出現...點會咁易避得開...

「做得唔錯。」綽姿望住我，點點頭。

『吓？』我...我有冇聽錯？

「識得分析學校算係一個安全嘅地方...算係有判斷力。」綽姿再點點頭。

『嗯...OK咁啦...』其實又唔係咩判斷力嘅...

只係...諗唔到邊度有更好嘅地方...

『呃...係呢...茵婷佢點吖？』其實我都幾擔心茵婷嘅情況。

「個傻妹冇乜嘢...」綽姿諗一諗，擰擰頭，「今日仲大安旨意咁如常返學。仲喊晒口咁話做唔到尋日個Quiz...補返又唔想俾人扣分...咪同佢求個Miss囉。」

『哦...咁都好～你都係多啲照顧佢啦～』有個好姊妹喺身邊照顧係好啲嘅～

「唔使你多事。」綽姿冷眼睥住我。

『係係係～唔好打茵婷主意吖嘛～』你估我唔知你想講乜咩...

「唔好再講廢話。我要你查啲嘢查成點？」綽姿企返起身。

『我今日...查到...西貢獻命好似...以廿歲以下嘅女仔做目標...』我望住綽姿...拉開校裙背後條接鏈...

「呢一點就睇尋晚喺架貨車裡面班女仔都估得到啦...俾咗成日你，你唔係淨係同我搵到呢啲嘢返嚟吖嘛？」綽姿除低條校裙...身上就淨返白色恤衫...領帶...白色底褲...同對灰色嘅學生襪...

『仲有...仲有我今日搵到間酒吧...應該係西貢獻命嘅竇...』我望住綽姿將條領帶都除埋落嚟...

「竇？」綽姿諗咗諗，好似有啲興趣！

果然！果然咁樣可以令綽姿產生興趣！

『嗯！間酒吧係西貢獻命嘅！今朝入去，都有十七個西貢獻命嘅人喺裡面！』我就係知道呢個情報其實都係平平無奇！就咁講出嚟，只會俾綽姿話我辦事不力！

之但係講咗個比呢個更廢嘅情報出嚟先，就會顯得呢個情報都幾有份量！

我發現自己真係好撚醒！

「仲有呢？」綽姿諗咗諗，就解開胸前嘅衫鈕。

『仲有就係...女士免費...男士勁貴...』望住綽姿解開晒胸前嘅衫鈕...除咗件白色恤衫...

而家嘅綽姿...淨係著住白色Bra...白色底褲...灰色學生襪...

個白色Bra仲要...好薄...又包唔晒綽姿對小饅頭...

一對雪白幼嫩嘅胸肉...

我對眼...一直停留喺綽姿個胸...一對挺身嘅小饅頭...

「女士免費...仲有呢？」綽姿遞起隻腳仔...

『仲有...仲有...冇...冇喇...』望住綽姿將對灰色學生襪除埋出嚟...

好白...好滑...好幼...

綽姿對腳仔...真係十足十初中學生妹幼腳...

「淨係得咁少？」綽姿翹起雙手，谷一谷對小饅頭...

我望住綽姿對小饅頭...夾一夾...夾咗條淺溝出嚟...

『係吖...係吖...淨係得咁少...』仲好似...離離地罩...差啲就睇到...睇到...『咁日頭酒吧未做生意㗎嘛！』

唔好望...唔好望！

成日𥄫綽姿嘅話...終有一日真係會忍唔住女女女咗佢！

「睇嚟...」綽姿諗咗一諗，擰轉身望住梳妝檯，「真係要過去睇睇先得...」

『哦哦...』我望住綽姿嘅嫩背...望落綽姿個屁股仔...

被白色底褲包住嘅屁股仔...仲攝咗少少...攝咗少少...

「仲要幫你...化返個妝先得...」綽姿個屁股仔擺吓擺吓...

攝吓攝吓...白色底褲就攝喺...

『化返個妝...要幫我化...』化返個妝？！

今晚出完

三句預告

[Day 10－西貢獻命] PART 07

只見綽姿喺梳妝檯個櫃仔摷吓摷吓...

『喂喂...你係話幫我化妝？化咩妝吖？』我又好奇喇...男人老狗化咩妝姐？

人妖

已經將[Day 10－西貢獻命] PART 06 Upload上Facebook同紙言

偽娘

唔好J錯

大半篇都係福利

飛揚有搵到情報
於是用肉體獎勵

又有得俾你J綽姿啦

新po

綽姿根本就唔在意喺飛揚面前搵衫

其實飛揚答錯左
應該講話情報要錢買

肉體獎勵喎
係啪啪啪吖

係喎 今次都唔係委託嘅任服
又蝕咗吖

鳩都扯斷你

回歸

Lm

好耐冇見
去完旅行返嚟？

MAMBASPIRIT

無呀 就係唔想幫你推post

咁衰㗎

過埋聽日就reading week

幸福嘅日子來臨了

果個子茵會唔會就係一尾

大把lab report等住寫
三個禮拜總共七份

我都係想課金啫
個app store有bug

一尾全名係鈴木雫
有個雨字

雨姐？
咁都make sense
Owner同宋伯伯咁熟
佢地又反左面
宋伯伯係逆行嘅人
Owner係本部嘅人
成個故仔通晒

飛揚我乜都唔知㗎
放我生路

最後要用Safari login Apple ID先整到

早

何出此言

咖啡出動

佢俾我感覺係
有目的咁坐係coffee shop
再加埋佢又係白髮

課咩課到Bug咗

咁都俾你聯想到

咁子茵係咩人

你知得太多

又學到嘢
雖然我唔課金

妹妹仔早

報報早

成日都坐喺咖啡店 呢個人相當有嫌疑
但一尾唔係白髮㗎喎

各位早晨
又瞓到成點

可能係新iPad問題啩

點會特登叫雫吖
個名已經相當可疑啦

Apple ID同時存多個相同產品之中
多數發生喺將舊機backup轉落新機（應該係

我貪佢好聽咋
講開又開 我改名其實係好求其
上網求其share啲嘢見個名幾好聽就用

睇下最後點

今次包你有驚喜

好大陰毛

情理之中 意料之外

死喇
好撚戇鳩吖我

做咗乜戇鳩事

careless mistake

知道嘅時候已經返唔到轉頭

唔好吖
點解會咁㗎

大意失賓周囉

上回講到飛揚一出門口，就已經唔見子茵嘅蹤影。
仲諗住做護花使者～算罷啦～
飛揚睇睇綽姿有冇指示～但Message都冇個。
飛揚都係返屋企先啦～
返到屋企，綽姿都未返到嚟...飛揚只好咬住麵包等。
等咗一陣，綽姿終於返嚟～
原來綽姿去咗東叔入貨～
呢啲嘢叫飛揚做咪得囉～
綽姿話分工合作吖嘛～
嘩～又估唔到係“合作”喎...
飛揚講返自己查過啲乜。
綽姿聽到話有間吧係西貢獻命嘅竇就好似幾有興趣。
總算叫搵到啲有用嘅料返嚟～
綽姿話要過去睇睇，仲要幫飛揚人心返個妝先得。
『化返個妝...要幫我化...』化返個妝？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－西貢獻命] PART 07

只見綽姿喺梳妝檯個櫃仔摷吓摷吓...

『喂喂...你係話幫我化妝？化咩妝吖？』我又好奇喇...男人老狗化咩妝姐？

「幫你化返個...」綽姿喺個櫃仔拎咗...幾盒嘢出嚟，「女仔裝。」

『吓？！』咩女仔裝呀？

「仲唔明？」綽姿再拎咗幾支...唇膏！「幫你男扮女裝。」

『喂喂喂...咪住先咪住先...唔使男扮女裝咁誇張吖化？』會唔會麻煩咗啲呢？

「唔係嘅話...你自己俾錢入去？」綽姿冷眼望望我。

『呃...我俾咪我俾囉...』搵得嚟...使得去...

「唉...果然真係冇諗過...」綽姿擰擰頭，「你今日有冇同酒吧啲西貢獻命嘅人接觸過？」

『唔...都可以叫做有嘅...』同門口嗰兩個...仲有VIP房嘅大佬B...

「咁萬一又遇到接觸過嘅人，佢哋咪會對你產生不必要嘅疑心囉。唉...我就估到你冇考慮過呢點。」綽姿無奈咁擰擰頭。

『呃...』有必要咁小心咩？

「你吖...唔好以為進步咗少少就好叻。仲有好多嘢要注意。」綽姿放好一盒盒化妝品同幾支唇膏喺梳妝檯面。

仲有好多嘢要注意...

可能真係...我真係仲有好多嘢都太大意...

而且再大意嘅話...唔止會失賓周...就連命都冇...

『呃...係呢...你又會有咁多化妝品嘅？』我又八八卦卦咁望望梳妝檯面。

一盒盒大大細細...一支支長長短短...

我真係唔覺得綽姿係一個會化妝嘅女仔...

應該話我呢個星期以嚟，都唔覺綽姿面上有妝粉...

綽姿呢種真係...唔使化妝都靚到爆鏡嘅妹妹仔！

皮膚幼嫩細緻...白滑無瑕...仲要用顯微鏡都睇唔到毛孔！

就好似阿月一樣～

真係萬年難得一遇～但又俾我遇到喎～

係唔係好葡萄呢～

「之前同茵婷行街買嘅...不過我都未用過。」綽姿望住堆化妝品諗咗諗。

『估到啦～你都用唔著～』嘩...真係有好多盒...

點用㗎呢？呢盒又有乜用㗎呢？

「嗯？」綽姿皺皺眉打量住我。

『哦？冇冇～你唔係返學就執行委託～邊有時間化妝吖～』我係唔會俾你知我覺得你天生麗質嘅！

「都唔知你講乜...過嚟坐低。」綽姿就一手拉我坐落張凳仔度！

『喂...你得唔得㗎？』我望望綽姿...胸前...

一對被白色Bra包住嘅小饅頭...同我對眼就只有五厘米距離...

隱約住聞到...聞到...綽姿嘅...乳香？

係未成年...仲處於發育階段嘅...少女乳香？

呢種香味...總係會勾起...男人嘅...

「坐好望住塊鏡。」綽姿雙手夾住我塊面！擰我個頭對住塊鏡！

唔知點解...綽姿呢一下擰我頭...我總係覺得個頭會俾佢擰甩...

我只好乖乖坐定定望住塊鏡...

可能係我心虛掛...

總係唔敢周圍望...用力索...

怕望到啲唔應該再望到嘅嘢...索到啲令男人神魂顛倒嘅香味...俾綽姿察覺到我某個部位有異樣，會擰甩我個頭！

綽姿就拎起盒...唔知乜嘢，開始幫我化妝。

『喂喂...你係唔係真係識㗎？』望住塊鏡...綽姿拎起個掃幫我又掃又拍又抹...

「啲咁簡單嘅嘢又點會唔識吖？」綽姿好專心咁望望塊鏡裡面嘅我，又掃兩掃。

『就喺太簡單先唔覺得你會識囉...』你識嗰啲好複雜㗎嘛...

「你噏乜吖？化妝係女仔都識㗎啦。」綽姿又喺我塊面上拍兩拍粉。

『係女仔都識吖...但我唔覺得你識囉...』我都唔覺得你係女仔...

「你又喺度亂噏啲乜？你再亂噏嘢我就畫花你塊面！」

『唔好唔好！』

「仲講？」

『唔講唔講！』

靜靜咁等綽姿幫我化妝...

幫我上返個厚粉底...遮遮啲毛孔...

搽返啲胭脂...紅紅地幾可愛...

打返多啲陰影...睇起上嚟立體啲...塊面都尖啲...

再幫我搽埋唇彩...個嘴仔好似飲飽水咁！水潤光澤！

仲要畫到我對眼好似外星人咁大對！

「好...差唔多...畫多兩筆...」綽姿打量鏡中嘅我多兩眼，「搞掂。」

我望住鏡中嘅自己：『呢個真係...我嚟？』

我...我真係認唔到...

鏡中嘅人...明明就係一個...少女...

仲要係...可愛又鄰家...gfable嘅十五六歲妹妹仔...

『真係我自己嚟㗎咩？！』咩叫喬裝？我而家知喇...

「好喇...妝就化完，係時候到...衫喇。」綽姿行近衣櫃。

衫...係喎...仲要揀衫喎...

綽姿喺衣櫃拎咗個...黑色Bra？！

『呃...我...我冇波㗎喎...』雖然目測綽姿都係A姐...

但我係連A都冇吖嘛！

「攝幾塊墊就有啦。」綽姿再拎幾塊墊出嚟。

『咦喂～你連墊都有吖？』又真係估你唔到喎～

乜綽姿都有諗過要靠墊增大對波㗎咩？

唔好話平時喇～而家睇佢個胸...都係冇攝㗎～

「之前同茵婷行街買嘅...你又喺度諗乜吖？」綽姿冷眼咁睥住我！

『我...我冇！冇冇冇...乜都冇！』唔通我諗緊你攝墊又講你聽咩～

「我最後一次警告你，唔好再打茵婷主意。」綽姿雙手搭住我膊頭，用力一捏！

『嘩嘩！痛痛...知喇知喇...我又點敢打佢主意...』我係打你主意咋嘛...

今晚出完

三句預告

綽姿拎起個黑色Bra：「除衫。」

『嘩...除衫？』我雙手打交叉咁攬住自己！

我...我怕羞喎...

真係變人妖

係偽娘吖

屌
出面嗰個post

你要相信綽姿嘅化妝技術

坐地鐵嗰時撳咗入個post度
嚇到我仆街

一對被白色Bra包住嘅小饅頭...同我對眼就只有五厘米距離...

隱約住聞到...聞到...綽姿嘅...乳香？

係未成年...仲處於發育階段嘅...少女乳香？

又好似妹妹仔咁亂撳Post

又有機會俾你J綽姿喇

除衫扑野

Push

偽娘同綽姿

史提芬信

不了

都化好妝啦

你而家係唔係質疑綽姿嘅化妝技術啊

我懷疑緊你有奇怪嘅嗜好

你都傻啦
咁靚嘅女仔梗係冇需要化妝啦
所以就算唔識都好自然啫

最奇怪就係戀童
啲咁簡單嘅嘢 點會唔識吖

樓下又有小妹妹玩緊喇

高才鳩早

各位早晨
點解啲老人家咁文塞㗎

發生咩事

BTW廢腸影嗰個好似唔係月亮嚟

講極都唔明帝制有乜問題
又成日話美國蟹鳩強國
小學雞玻璃心

果然眼利
你覺得係乜嚟？

唔知 要查
不過如果係今日影嘅話就肯定唔係月

係今日影 我都可以肯定唔係月
點查

飛揚邊度有up相？

IG

原來過多幾日就係逆行
非星座撚

係天文學撚

各位早晨
出一出街病病地添

拋妻棄子食Fan屎
咁啱又俾我見到 嘻嘻嘻

正人渣
好難想像二家姐係啲咁嘅人寫出嚟

近期想投資下 有無人教下路

騙子都是情深啲

求教+1
BTW入場費要幾多

去信和買1000蚊鹹碟

投資落飛揚身上
每日100蚊 每日都有1500字睇
呢個價錢你一定俾得起

傻左咩

差啲唔記得Oreo巴係太子仔
直接去銀行dum低舊錢啦

回報率高

俾班仆街蝕晒你啲錢咩

各位早晨
屌 出一出街都病 啲病菌勁撚到

叫咗你戴套㗎啦

戴口罩就真
人又多 又焗 啲人病又唔載口罩

上回講到綽姿要幫飛揚男扮女裝。
綽姿都有唔少化妝品。話係之前同茵婷行街買嘅。
飛揚就唔係好信綽姿識化妝。
綽姿本身已經係天生麗質，邊使靠化妝～
但綽姿就話化妝係女仔都識㗎啦～
雖然唔信，但綽姿真係幫飛揚化好個女仔妝！
飛揚望住塊鏡裡面嘅自己，真係成個女仔咁！
化好個妝之後，綽姿話要幫飛揚揀衫～仲要戴埋Bra～攝埋墊～
乜綽姿都有諗過要靠墊增大對波㗎咩？
「之前同茵婷行街買嘅...你又喺度諗乜吖？」綽姿冷眼咁睥住飛揚！
『我...我冇！冇冇冇...乜都冇！』唔通諗緊你攝墊又講你聽咩～
「我最後一次警告你，唔好再打茵婷主意。」綽姿雙手搭住飛揚膊頭，用力一捏！
『嘩嘩！痛痛...知喇知喇...我又點敢打佢主意...』飛揚係打綽姿主意咋嘛...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿拎起個黑色Bra：「除衫。」

『嘩...除衫？』我雙手打交叉咁攬住自己！

我...我怕羞喎...

「唔除衫又點戴Bra？快啲除。」綽姿拎住個黑色Bra。

『唔係...唔係咁好呢...』喺個小妹妹面前除衫...好變態姐...

「除啦...快啲除啦...點吖？係唔係要我幫你除吖？」綽姿已經忍唔住要拉起我件衫！

『唔使唔使！我自己嚟得喇！我自己嚟得喇！』我都係退後一步，自己除衫...

今次真係君子坦蕩蕩，碌嘢長戚戚...

我將身上件衫除出嚟之後，綽姿雙手搭住我膊頭：「擰轉。」

綽姿對手...好凍...

其實都唔係第一次感覺到綽姿嘅冰冷...

我一擰轉身，綽姿就幫我戴上黑色Bra。

『緊...緊...好緊...』仲要箍到實一實...

「冇辦法...已經係最出嗰個扣。」綽姿仲要從後拉一拉條Bra帶。

綽姿咁細粒...連Bra都係童裝加細碼...

我望望自己胸前：『咁鬼窄仲點攝墊吖？』

雖然話個罩都仲有空位...之但係條帶已經勁緊！

「啱㗎喇，照攝就啱㗎喇。」綽姿就開始攝啲墊入個罩。

『喂...喂...抖唔到氣喇喂！』

綽姿一路攝，我就越嚟越感覺到胸前受壓！呼吸困難！

嘩我屌！好辛苦姐...原來女仔攝墊係咁辛苦...咁辛苦就係為咗睇起上嚟大啲...何苦呢？

一除衫咪原形畢露！

唔通一世著住衫搞咩？

你肯條仔都唔制啦！

所以都真係唔明啲女人諗乜㗎...

攝咗都有五六七八塊（每邊）...

『嗄...嗄...好難抖氣吖...嗄...嗄...』每吸一口氣都壓住壓住咁...

「吸細啖啲。慢慢就習慣。」綽姿再喺個衣櫃拎咗件黑色加細碼長䄂Tee、黑色熱褲同黑絲！

『喂喂...等等先...你唔係要我著熱褲吖化？』我望住條熱褲...仲細條過我條底褲！

「唔係點吖？」綽姿冷眼打量住我。

『點睇我都著唔落啦！』你要我著黑絲都算...

我碌嘢咁大碌！點著熱褲呀？！

袋都爆啦！！！

「咁著短裙囉。」綽姿又拎咗條黑色短裙出嚟。

條黑色短裙短到...綽姿著都隨時見到底褲...

『有冇長裙吖？』好難著姐...

「冇。」綽姿Dom條短裙俾我。

唉...真係救撚命...

「快啲著。」

『著喇著喇著喇！』

我都係擰轉身，除條褲...

免得俾綽姿呢個小妹妹見到我下面有幾咁壯大啦...嚇親佢就唔好啦...

快快手手著埋條黑色短裙：『喂真係...同冇著有乜分別？！』

短到行步路都差啲露底...

露底唔緊要吖...見到我下面咁大兜先係問題吖嘛！

「OK啦。仲未見到。著埋對黑絲。」綽姿再Dom埋對黑絲俾我。

『哦哦...』我就坐喺床邊...著對黑絲...

嘩屌...著黑絲嘅感覺真係...好奇怪...

鬼咁緊又包到實一實咁...

著到上屁股...仲要壓住壓住咁...好大壓迫感...

對黑絲仲要幾透吓...

「好彩你對腳都算幼。幾好睇。」綽姿打量住我對黑絲美腿，點點頭。

屌好變態囉好唔好...

「等我換埋衫。」綽姿又喺個衣櫃拎出一件黑色加細碼長䄂Tee同黑絲！

望住綽姿好快咁將件長袖Tee著上...

再坐喺床邊，穿隻腳仔入黑絲...

好快就拉到上大脾...換另一隻腳仔...拉到上屁股...

綽姿拉好對黑絲，企返起身，再拉高少少...

綽姿對腳本來就好幼...而家被黑絲包住之下...就更加幼...

仲要透透地嘅黑絲...綽姿對雪白美腿就若隱若現...

好吸引...一對好吸引嘅蘿莉黑絲美腿...

再望上啲...若隱若隱現嘅白色底褲...

硬喇...真係忍唔住硬起嚟喇...

綽姿再著埋條黑色熱褲上身：「著埋褸，拎齊嘢就行喇。」

『哦哦...著埋褸...拎齊嘢...』我打算行去拎裝備之時...

「唔使帶裝備。」綽姿著起件毛毛大褸，拎埋電話、銀包同鎖匙。

『吓吓？點解吖？』唔係話拎齊嘢咩？

淨係拎電話、銀包同鎖匙，裝備唔計㗎？

「帶裝備喺身嘅話...唔係咁方便。始終...」綽姿諗咗諗，「西貢獻命班人都知道有我哋嘅存在。」

西貢獻命班人...都知道有我哋嘅存在？

係喎...佢哋係知道有我哋SPIRIT嘅存在。

我哋今次要走入佢哋嘅竇查嘢...萬一俾佢哋發現我哋係SPIRIT，都唔知會點...

趕我哋走都小事...對我哋起疑心就大件事！

「所以今次我哋唔會帶裝備旁身。完全以一個普通人嘅身份入去查探。呢個亦都係點解我要幫你男扮女裝嘅原因。」綽姿打量住我。

『嗯...了解。』以一個普通人嘅身份入去查深...

當中要注意嘅係...遇到任何突發事，都冇得精神化嚟化解。

一切都要以普通人方式自救。

冇錯...任何突發事...會有咩突發事呢？

我而家應該要好好盤算一下...

好似話...遇到啲仆街仔摸手摸腳？

呢樣就梗㗎啦！我同綽姿都著到咁惹火！

假如遇到，要點樣保護自己，免受傷害呢？

我真係冇諗過以女仔嘅角度去推搪...

其實係唔係一巴車埋去會比較乾脆？

仲會有啲咩突發事會發生？

關於西貢獻命...對女仔會做啲乜呢？

萬一...萬一佢哋對我同綽姿出手...

唔精神化嘅話...單憑我呢個血肉之軀...又甩唔甩到身呢？

今晚出完

三句預告

[Day 10－西貢獻命] PART 08

喺我仲未盤算到仲有啲咩突發事要有定心理準備之時...

「準備出發。」綽姿著埋對鞋。

已經將[Day 10－西貢獻命] PART 07 Upload上Facebook同紙言

每日放工就要去返學
放學重要做功課嘅日子重要過多幾年

有冇諗過轉全職讀書

邊有錢

政府有冇得借

一開口男人聲會唔會嚇死人㗎

升高兩度變容祖兒啦

借左咪又係要還

1厘息 算係咁

用錢去買時間係咁上下㗎喇

複利息好襟計

好抵屌

邊會複利息

真係係

有錢人諗法
窮人係用時間換錢
有錢人先係用錢買時間

神啊 請多給我一點時間

冇複利息架
一向唔敢借錢

即係複定唔複呀

真真係

會複
因為遲啲係一個月還一次

有錢就唔使用錢買時間啦

時間俾咗你 係睇你點去運用

借錢梗要還
冇錢邊敢借

有同會係兩樣嘢

睇你點借同點還㗎咋喎

有錢會用錢加快解決問題嘅速度

咁我一定唔係呢種
我係MINI PAY人生
其實我已經走頭無路

揚

從小老豆教落唔好MINI.PAY
有錢先好洗
因為MINI PAY係死硬

踎喺崖邊畫圈圈

有事要出聲吖

山窮水盡已無路 生命麵包都要錢
已經唔係使錢 係維持生命

大嗌一聲：『我跳喇！！！』
幫動新聞諗定標題

最多我帶繩教你沿繩下降啦

去到咁會唔會考慮食物銀行？

直接快啲喎

長貧難顧
等4000蚊又可以捱多年

跟我玩下啦
包上癮

食物銀行好似可以長攞

冇錢玩乜鬼
仲推銷我

帶得你玩重收你錢咩
free 比你啦

邊好意思

邊好意思 出嚟做嘢係要搵錢

出黎玩唔洗下下計錢
最緊要開心
反正我玩得只係交通成本
其他gear都有齊

數還數 我不嬲都君真開

頂一得閒追post lm 已經係第11 頁

我地太多野講辛苦晒你

相比起港男FF好慢㗎喇
港男FF係兩日爆一次Post

生活壓力大 有情困 要講出嚟舒壓傾訴

各位早晨
Keep住病

早呀

問妹早

上回講到綽姿幫飛揚戴Bra～攝墊～
攝墊呢樣嘢真係攞苦嚟辛！
壓住喺胸口叫人點抖氣？自殺咩？
戴好Bra攝好墊就要幫飛揚揀衫。
綽姿本來係揀咗條熱褲配黑絲。
咪玩啦～著黑絲冇問題吖～但條熱褲仲細條過飛揚條底褲...點著吖？蛋都爆啦～
咁著短裙仔囉～
條短裙仔真係短就咁企喺度都差啲露底...
飛揚再著埋對黑絲...真係成個少女咁...
等埋綽姿著好衫，就拎齊嘢準備出發。
但當飛揚想拎裝備之時，綽姿話唔使帶精神刀柄同精神液。
吓？唔帶裝備？
綽姿話西貢獻命知道有佢哋SPIRIT嘅存在，帶裝備喺身會唔方便。
又啱喎～
之但係唔精神化...有乜事嘅話...單憑血肉之軀...飛揚又甩唔甩到身㗎？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－西貢獻命] PART 08

喺我仲未盤算到仲有啲咩突發事要有定心理準備之時...

「準備出發。」綽姿著埋對鞋。

『嗯。』我都著起件黑色毛毛大褸...

出發！

落到街，綽姿左望右望：「你帶路。」

『嗯。』我就帶住綽姿，向置樂方向行。

一路上，綽姿都跟喺我身後...

我都留意住街上嘅情況。

沿住馬路旁邊一路直行，一路上冇乜人，環境都比較暗...不過都已經習慣。

而我要留意嘅係...有冇西貢獻命嘅光頭佬...有冇奇怪嘅貨車經過。

始終...而家我同綽姿...係兩個妙齡少女...完全係西貢獻命嘅目標...

仲要大安旨意咁喺條陰暗嘅路邊行...

我唔想未去到目的地，就被佢哋捉上車...

所以我都係提高警覺...留意四周。

不過好彩著咗件大褸～遮遮下面冇咁凍～

我真係唔明啲女仔，點解可以著咁短嘅短裙...

真係好似冇著咁㗎喎！啲風真係入晒去㗎喎！唔怕冷親個窿㗎？

而家我有件大褸遮遮吖，都凍到鳩縮啦！

唉～真係唔明啲女仔諗乜～

繼續提高警覺行，總算安全嚟到置樂。

『差唔多到喇。』轉個彎，再行多兩步，差唔多就見到酒吧。

「嗯。放鬆啲。」綽姿行喺我身邊，翹住我手臂。

『嗯。』放鬆？乜我而家好緊張咩？

我就盡量放鬆，帶住綽姿行過馬路。

我哋已經見到，不遠處有兩個光頭佬企喺酒吧門前。

兩個光頭佬都食住煙吹水。

呢個時候...

“咯 咯”綽姿加重腳步！

兩個光頭佬就察覺到我哋正行近佢哋面前，擰咗過嚟！打量住我哋！

我同綽姿就繼續行...越行越近...

當我哋行到呢門口前...

「就係呢度喇？」綽姿帶住天真爛漫嘅笑容指指酒吧。

『嗯～』我唔敢講太多...只敢扮嬌嗲咁“嗯”咗一聲...

喂大佬...要扮女仔聲唔易㗎...你估真係升高兩度就變容祖兒咩？

兩個光頭佬就鹹鹹濕濕咁打量住我同綽姿。

其中一個仲摸住下巴：「妹妹仔～嚟飲嘢吖？」

嘩我屌...個樣衰撚到呢...真係妹妹仔嘅話，早就俾你嚇走咗啦...

「係吖係吖～」綽姿仲要一面天真咁，「係唔係女仔免費㗎？」

「係吖係吖～」另一個光頭佬就摸住綽姿背脊，「免費任飲添㗎～」

你條仆街！唔好抽綽姿水好喎！

話口未完，另一個光頭佬又摸住我背脊：「鍾意飲幾多都得～飲幾耐都得～」

仲要越摸越落...摸到落我個屁股...

仆你個街！我咁大個仔都係第一次俾男人摸屁股！

「咁好吖？咁我哋快啲入去咯～」綽姿就拉住我入酒吧！

臨入門口之時，仲要俾個光頭佬捏一捏屁股！

屌！好撚好捏咩？！

「走得咁快...」

「唔緊要～一陣慢慢玩都仲得～」

「過吓手癮好喇...唔搞得㗎...」

入到去酒吧，裡面同今朝好唔同！

音樂都幾大聲！

而且多咗好多人！

成個場都真係差唔多坐滿晒！

有男有女，不過都係女仔居多！

喺個場行唔夠兩步，綽姿就拉住我埋去吧檯坐！

一坐低，一個光頭Bartender就嚟問我哋：「兩位靚女想要啲咩？」

呢個光頭Bartender都係西貢獻命嘅人？

「我哋唔識㗎～你幫我哋揸主意吖～不過唔要咁易醉㗎喎～我哋唔係好飲得㗎咋～」綽姿仲係帶住天真嘅笑容。

「好吖好吖～等我幫你哋調杯冇咁重酒精嘅Cocktail～等等我～」個光頭Bartender一轉身...

我就見到佢左頸後方有個...西貢獻命嘅紋身！

果然...都係西貢獻命嘅人！

「係呢係呢～估唔到會有間咁正嘅酒吧吖呵～」綽姿邊問邊望望周圍。

『嗯嗯～』我都再橫視一下整間酒吧...坐咗唔少光頭佬...

又有幾個光頭侍應執緊嘢...抹緊檯...

仲有幾個企埋一二邊...睇緊個場...

咁即係話...真係成間酒吧都係西貢獻命嘅人工作...

咁呢間酒吧...究竟係用嚟做乜㗎呢？

望住右邊遠處嗰張檯，幾個攬住幾條十六七歲妹妹仔嘅西裝友...

又望望左邊不遠處張檯，兩個西裝友被兩個十四五歲妹妹仔坐大髀...

原來呢區都有西裝友㗎？！

定係喺出面入嚟㗎？！

而在場嘅女仔...十五六歲嘅又有...就連十一二歲嘅妹妹仔都有...

睇起上嚟...全部都係廿歲以下...

咁呢間酒吧...唔係真係純粹想劏班搵食嘅鹹濕西裝友吖化？！

「嚟～兩杯Westlife～」個光頭Bartender就放咗兩杯Cocktail喺我哋面前。

Where the skies are blue to see you once again～My love？！

嘩而家啲人改名真係唔使用腦㗎喎～

「唔該晒～」綽姿仲要一面天真咁望住光頭Bartender笑～

「兩位慢用喇～」光頭Bartender轉身離開後...

我正想拎起杯酒飲之時...

綽姿撳一撳住我隻手！擰擰頭！

做咩吖？怕我易醉吖？

放心喎～個光頭Bartender話調杯冇咁重酒精㗎嘛～

綽姿向我打咗個眼色，望望後面...

我偷偷望望綽姿身後，正正就見到有個西裝友抱住個十四五歲嘅妹妹仔...入房！

唔係咁狼死吖化？！醉咗立即入房砌？！

唔單止嗰個十四五歲嘅妹妹仔...隔離張檯又有兩個醉死咗嘅十六七歲妹妹仔，被兩個西裝友同兩個光頭佬抬緊入房！

仲要係入同一間房！唔係一齊搞咁淫亂吖化？！

唔單止！唔單止！仲有四個十一二歲嘅妹妹仔瞓咗喺張梳化上！

之但係...點解班西裝友會同西貢獻命班光頭佬夾手夾腳抬班妹妹仔入房㗎呢？

今晚出完

三句預告

我唔係好諗得通...

點解班西裝友會...同西貢獻命班光頭佬一齊抬班妹妹仔入房...

唔通...Share真係開心啲？

Heidi呢套衫好靚

俾杯triple espresso martini我吖

我仲以為係女裝飛揚概念圖添

死偽毒又迫害我女神

應該係想著俾我睇

巨連溝鮮奶

講事實啫

唔好唔記得綽姿幫我攝咗塾

其實又好合情理㗎喎
Wing Wing係飛揚細妹
女裝飛揚會唔會有啲似Wing Wing

女裝飛揚都係靚女係事實

gay

推

偽娘唔一定係Gay㗎大佬

我帶朋友不嬲唔收錢

我從來唔要朋友做蝕本生意

冇當過係生意

呢樣係你嘅專業
專業就係要收錢
朋友都要搵食 點可以免費

攝咗都咁平 渣ga

因為本身係凹 攝完變咗平

早。。。落乳了

夜行男神早
到而家仲落緊
一陣又要帶遮落樓食嘢了

各位早晨
發夢夢到去咗小學玩校園生活淫亂版

落樓先嚟大雨 連個天都唔鍾意我

返屋企打J啦

病咗打唔落

尋日見到個post話打完J即刻好返

打J能醫百病

espresso能醫百病

藥用Espresso送會唔會死㗎

直情醒腦活絡添啦

升仙添啦

有研究話 嫦娥嘅仙丹其實係espresso

你唔係信吖化
咁嫦娥係咩人

咪就係月球人囉

月球有Espresso飲㗎咩

上回講到飛揚同綽姿出門。
飛揚帶路，喺陰暗嘅馬路旁邊行去置樂。
飛揚都有留意四周，睇睇會唔會有西貢獻命嘅人經過。
你知啦～飛揚同綽姿著到咁～明顯就係西貢獻命嘅目標啦～一陣未去到目的地就被人捉咗上車你話點算先？
總算平安嚟到西貢獻命間酒吧～
喺酒吧門外仲要俾兩個西貢獻命嘅光頭佬抽水！
飛揚仲要被捏屎忽！
屌你老味手都斬斷你呀！
入到酒吧，眼見坐滿客人...同朝早好唔同...
大多數都係西裝友攬住啲十幾歲妹妹仔～
呢區都有西裝友？喺出面入嚟咋嘛？
而呢間酒吧...唔係淨係用嚟劏班西裝友咋嘛？
綽姿撳住杯酒，向飛揚示意唔好飲。仲打咗個眼色，望望後面...
飛揚偷偷望望綽姿身後，正正就見到有個西裝友抱住個十四五歲嘅妹妹仔...入房！
唔單止嗰個十四五歲嘅妹妹仔...隔離張檯又有兩個醉死咗嘅十六七歲妹妹仔，被兩個西裝友同兩個光頭佬抬緊入房！
仲要係入同一間房！唔係一齊搞咁淫亂吖化？！
唔單止！唔單止！仲有四個十一二歲嘅妹妹仔瞓咗喺張梳化上！
之但係...點解班西裝友會同西貢獻命班光頭佬夾手夾腳抬班妹妹仔入房㗎呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我唔係好諗得通...

點解班西裝友會...同西貢獻命班光頭佬一齊抬班妹妹仔入房...

唔通...Share真係開心啲？

「杯酒有藥。」綽姿細細聲講。

『吓？！』周圍嘅環境有啲嘈吵，唔係好聽得清楚...

「留意班女仔...」綽姿再向我打個眼色。

我再留意班女仔...佢哋唔似係醉...似係昏迷！

冇錯！就好似尋晚...西貢獻命抬茵婷上貨車...好似貨車裡面班昏迷咗嘅女仔...

話口未完，我又見到有個十二三歲嘅妹妹仔拎住杯酒突然失去知覺！

係迷藥！

「我估...呢度係一個陷阱...」綽姿留意住四周，「迷暈女仔嘅陷阱。」

『係迷暈女仔嘅...』我都仲未講完...

“砰啪！”門口方向傳嚟巨響！

被巨響吸引，我望咗過去門口方向...我望到...有個...身影...

有個手持...綠光刀刃嘅身影！

『係...係逆行者...』

著上黑色長袍...笠起頂帽...塊面漆黑一片嘅逆行者手持綠光刀刃...一步一步行入嚟！

「係逆行者...係逆行者呀！」在場嘅光頭佬一邊大嗌！一邊走去拎...自動步槍！

「踎低！」綽姿一手拉低我！

我就同綽姿踎喺凳旁！

緊接落嚟嘅就係...

“啪啪啪啪啪！”槍聲！

好多好多槍聲，由四方八面傳出！

咩事吖？咩情況吖？點解會有逆行者出現㗎？！

綽姿攬實我！偷偷觀察...

我又偷偷由凳與凳之間望望...

望到逆行者揮動手上把精神刀！

“啪啪啪啪啪！”擋住正射向佢身上嘅子彈！

我睇唔到有幾多粒子彈飛埋去！亦都睇唔到佢擋到幾多粒！我淨係睇到綠光刀刃不停揮動揮舞！！！

好快...快到只係見到綠光殘影！好似有一層綠光盾擋喺逆行者面前！

說時遲，那是快，逆行者突然消失！

「嗚呀！」又幾下慘叫聲！

幾個光頭佬就分屍！！！

係分屍！的確係分屍！仲要散到一地都係！

然後我又捕捉到逆行者嘅位置...佢再揮動手中嘅精神刀幾下...

“嗡！嗡！嗡！”幾道綠光飛出！斬開咗幾張木檯！幾個光頭佬同西裝友都中刀！分屍！

嘩！連西裝友都唔放過？

咁我又會唔會俾佢斬死？！

「嘩！救命吖！救命吖！」幾把女仔慘叫聲！

“啪啪啪啪啪啪啪！”再有幾下槍聲！

“嗡！嗡！嗡！”逆行者再揮多幾刀！忍步移到持槍嘅光頭佬面前！分屍！！！

好快手！手起刀落！斬到一件件...身首異處！

全間酒吧嘅光頭佬同西裝友都無一倖免...

然後...逆行者就行近“VIP房”...

“嗡！”逆行者一刀斬開VIP房門！

“啪！”房內傳來一下槍聲後...

「唔好殺我...唔好殺我！」

呢個角度...我唔係好睇到房裡面嘅情況...只係聽到...大哥B嘅求饒！

「大家都係自己人...冇必要趕盡殺絕姐...」冇錯！的確係大佬B把聲！

之但係...點解大佬B會話...大家都係自己人？

然後...

「邊個同你係自己人？」係一把...變咗聲嘅...「你哋班國安局嘅走狗！」

女仔聲？！

“嗡！”

「呀...」大佬B慘叫一聲後...

逆行者都由VIP行返出嚟！

逆行者手持綠光刀刃，一步步行，喺我哋面前行過...出門口...

綽姿攬實我...再探頭偷偷望一望門口，確保逆行者嘅身影離去之後...

「走咗。」綽姿望住門口方向，扶返我起身。

『嗯...頭先嗰個女嘅逆行者...』雖然變咗聲，但我都可以好肯定...個逆行者係女仔嚟...

「係男係女都唔重要...」綽姿望望在場仲生還嘅女仔...

「救命吖！嗚嗚！」

望住班女仔一個又一個咁跑出門口，離開酒吧...

再望望四周...屍橫遍野...

『點解...點解佢哋會話係...自己人？』我一邊跟住綽姿行，一邊再望望...

原來就連喺吧檯裡面嘅光頭Bartender都身首異處...

「因為...」綽姿一邊向住VIP房行，一邊諗，「本來西貢獻命背後係有逆行者支持...就喺西貢攻防戰嘅時候，同佢哋交過手。係唔知點解嚟到呢度，好似反咗目...個局面好似敵對咁。」

『唔怪之得...佢哋噏得出...逆行者...』唔單止知道有我哋SPIRIT嘅存在...仲同逆行者有關係...

而原來...西貢攻防戰係有同逆行者交戰...

唔怪之得...綽姿會咁出名...

「我就覺得奇怪...點解會有西貢獻命嘅委託...照咁睇...西貢獻命同逆行者反目...仲投靠咗國安局。」綽姿行到嚟VIP房門前，望住被一刀兩斷，瞓喺地上嘅大哥B屍骸。

『因為我哋會接國安局嘅委託...順理成章都會接西貢獻命嘅委託。』因為西貢獻命已經係國安局嘅走狗。

「嗯...應該係咁...而且...呢排逆行者比較活躍，所以西貢獻命就委託我哋，防範逆行者。」綽姿離開VIP房，向住另一間房行過去。

委託返我哋，去防範返逆行者...

你話呢個世界幾咁奇怪。

之前嘅夥伴，而家嘅敵人。

之前嘅敵人，而家嘅夥伴。

「記住，頭先所講同喺呢度所見嘅唔可以話俾人知，要絕對保密。」綽姿打開另一道房門。

『嗯。了解。』我知道...情報係好寶貴。

而呢啲咁寶貴嘅情報，唔知又值幾多錢呢？

『係呢...咁班女仔點吖？』我望住喺房裡面，昏迷晒...瞓晒喺梳化同地上嘅女仔...

個個都十幾歲...好多都唔夠秤...有啲仲衣衫不整...

「可以點？唔理得咁多。話唔埋好快就有西貢獻命嘅人嚟車走佢哋都唔定。」綽姿望住班昏迷晒嘅女仔擰擰頭。

『喂你都識講話唔埋好快就有西貢獻命嘅人嚟車走佢哋都唔定啦！又想見死不救吖？』茵婷你就救，其他你就見死不救！

「唔係你又想點吖？」綽姿打量住我。

『我又想點吖？救晒佢哋走囉！』仲要問吖？

「你...你真係我遇過之中，最多事嘅行者。」綽姿冷眼望住我，擰擰頭。

我呢啲唔係叫多事...

我呢啲係叫路見不平，拔刀相助！

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 01

『好鬼攰吖...』由學校門口行到出嚟，天都黑齊...『點解而家啲中學生可以有咁多嘢做㗎？！』

真係多嘢做到呢...

已經將[Day 10－西貢獻命] PART 08 Upload上Facebook同紙言

題外話
覺唔覺得aston martin vanquish vision concept比003更似一架“車”？

過億玩具終於問世 Stephan Winkelmann真係有啲計

徘徊在似苦又甜之間
今日聽到王菲嘅歌 好舒服

識聽一定聽給自己的情書同Eyes on me

紅豆！都好好聽

GiGi都好鍾意聽王菲啲歌

有講過GiGi咩

冇
我係指我初戀情人

早今日又凍返啲

早香港濕凍世界第一

office好溫暖

張被好暖

報報早
著緊褸

問妹早
啲濕氣黐上身 凍撚到仆街

焗咋嘛

自己好凍

各位早晨
一起身最好搵碌鳩嚟取暖

死喇
唔係starbucks有birthday reward嘅話
我都唔知自己就嚟生日

曲線求Birthday Girl

上回講到綽姿察覺到間吧係一個利用迷藥...捉少女嘅陷阱！
突然！逆行者出現！
綽姿拉低飛揚！躲喺凳旁！
在場嘅光頭佬同西裝友都拎出自動步槍射向逆行者！
飛揚偷偷觀察！只見逆行者邊擋又邊攻擊光頭佬同西裝友！
一個又一個光頭佬同西裝友都被分屍！
連西裝友都唔放過？！
會唔會砍鳩死埋飛揚㗎？！
逆行者解決晒在場嘅光頭佬同西裝友，就行去VIP房！
喺VIP嘅大佬B開咗一槍之後，就求饒：「大家都係自己人...冇必要趕盡殺絕姐...」
點解大佬B會話...大家都係自己人？
「邊個同你係自己人？」係一把...變咗聲嘅...「你哋班國安局嘅走狗！」
女仔聲？！
“嗡！”
「呀...」大佬B慘叫一聲後...
逆行者都由VIP行返出嚟！
等到逆行者行出大門，走咗之後，班女仔都叫晒救命咁跑出酒吧。
飛揚就跟住綽姿邊行邊觀察。
綽姿話西貢獻命本來係有逆行者喺背後支持...係西貢攻防戰之後嚟到屯門，唔知點解好似返目咗...個局面好似敵對咁...原來係投靠咗國安局。
綽姿望到班昏迷晒嘅少女，大多數都未成年咁...
綽姿打算走，但飛揚就打算救晒佢哋走！
「你...你真係我遇過之中，最多事嘅行者。」綽姿冷眼望住飛揚，擰擰頭。
呢啲唔係叫多事...係叫路見不平，拔刀相助！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 01

『好鬼攰吖...』由學校門口行到出嚟，天都黑齊...『點解而家啲中學生可以有咁多嘢做㗎？！』

真係多嘢做到呢...

多Quiz就唔多講啦...

又多功課...又多課外迫你參加...就連美化校園都要搵你幫手！

我真係覺得自己仲慘過坐監㗎～

「係你太弱姐～陳飛揚～」阿月由門口條樓梯一跳！騎上我背脊！

『喂喂喂...小姐呀...我已經夠晒攰㗎喇...仲邊有氣力孭住你...』雖然話阿月又唔係好重...

之但係我真係好攰喇嘛！

「訓練你吖～連我都孭唔起，第時點孭住個囡同啲奶粉尿片吖？」阿月仲要成個人壓埋嚟！

一對軟熟又有彈性嘅小饅頭就壓埋落我背脊...

阿月個Bra...好似好薄身...

可以好清楚咁感覺到...

『嘩...仲訓練？頭先畫嗰幅壁畫吖...我已經不停咁上上落落...上上落落...乜都夠晒啦...』我雙手托住阿月對雪白幼嫩嘅大髀。

阿月對大髀真係好滑...滑到有啲跣手...

「我冇份嘅？我夠有上上落落～上上落落咯！又唔見我攰？你弱就弱啦～」阿月再用對大髀夾一夾實我。

仲著住校服嘅阿月條校裙都拉到高晒...

好彩成條街都冇人...唔係就俾人睇蝕。

『會唔會係你精力過剩咋？』我輕輕拋一拋阿月，就返好個位。

「係吖係吖～其實係我吸乾晒你啲精力吖～」阿月雙手箍實我條頸！

『喂喂...唔好咁大力...咳咳...唔好咁大力...抖唔到氣...』

「你真係好鬼弱㗎～」

孭住阿月喺寂靜嘅街道上行...

天色已深，路旁嘅街燈都比較柔和。

行咗一段路，阿月都仲係未有落返地嘅打算。

阿月箍實我，趴喺我背脊，用對小饅頭壓吓壓吓，又用下巴搓吓搓吓我膊頭。

阿月今日...好似咁嗲咁嘅？

其實咁都幾好吖～

俾深愛嘅人嗲...係一種福氣～

好過見親面都嗌交吖嘛～

慶幸我呢一生...遇到阿月。

孭住阿月行多幾步...

「去嗰邊～去嗰邊～」阿月拉一拉我，又指指...公園仔嗰邊。

『嗯？唔返屋企住吖？』我望望冇人嘅公園仔。

「唔返住～去公園玩多陣先～」阿月仲係成個小妹妹咁～

『好好～玩多陣啦～』真係精力過剩～

我真係未見過阿月有攰嘅一刻～

究竟阿月咩構造？係唔係外星人嚟㗎？

或者真係啦～或者真係我啲精神都俾阿月吸乾晒～

當我孭住阿月，行到入公園仔...

阿月就跳落地，跑兩步，坐上韆鞦～

『原來係你想嚟打韆鞦吖？』我望住阿月盪咗兩盪。

「係吖～唔係你以為咩吖？」阿月盪兩盪～又盪兩盪～

『冇～冇以為啲咩吖～』一對情侶夜麻麻走入黑麻麻嘅公園仔...你話會做啲咩喇？

係～我認我係諗衰嘢～

之但係...都好正常姐～

我哋呢啲十六七歲，正直精壯嘅少年，無時無刻都谷精上腦㗎啦！

咁阿月又想唔想㗎呢？

係咯...其實啲女仔...有冇需要㗎呢？

唔好話會唔會行兩步都濕...情到濃時...又乾柴烈火...點都會有啲心思思掛...

不過同阿月一齊咗咁耐...我又唔係好覺佢需要喎...

唔通阿月...性冷感？！

『呃...講開又講...其實我都唔識打韆鞦...』都係唔好諗咁多無謂嘢...講吓其他嘢好過。

「吓？你唔識打韆鞦㗎？」阿月帶點驚訝。

『係吖係吖...』呢句真㗎喎...

由細到大，我都真係唔識打韆鞦㗎喎...

即係坐到上去，冇人推嘅話，會慢慢停落嚟㗎喎...

「花哈哈～你真係好弱㗎～」阿月邊盪邊恥笑我。

『關弱咩事吖？』唔好借機又恥笑我好喎...

「打韆鞦呢啲咁基本嘅嘢都唔識，世界末日嘅時候就唔使求生啦～」阿月仲繼續恥笑住我。

『關世界末日求生咩事吖...』夾硬嚟嘅...

「梗係關啦～呢啲本能嚟㗎嘛～」阿月又扮晒專家口吻。

『咩本能吖？』Basic Instinct吖？

「求生嘅本能～搖擺～搖擺～身體每一吋肌肉同筋骨都會自然咁作出配合～搖擺～搖擺～就好似反射動作一樣～搖擺～搖擺～」望住阿月越盪越高...

條白色校裙飄吓飄吓...

一對雪白幼嫩嘅美腿...隱約好似望到中間...望到白色校裙裡面...絲質底裙...

阿月再踢吓踢吓...踢吓對腳仔...玩吓對爧面嘅婆仔鞋...

好吸引...

阿月真係一個好吸引嘅女仔...無時無刻都吸引住我視線...我眼球...

阿月一路盪...一路望實我...

當然，我嘅視線都唔會離開阿月...

我全神貫注望實我嘅女神...羅海月...

阿月盪多兩盪，就輕輕一跳！跳到我面前！

阿月行前多一步...雙手箍住我條頸...

我哋越貼越近...越貼越近...

阿月情深深咁望住我：「問我...你愛唔愛我...」

我望實阿月對眼：『你...愛唔愛我？』

望住阿月一對...存滿說話嘅雙眼...再靠得近啲...再貼得近啲...

就喺我哋就快要接吻之時...

阿月慢慢咁...停咗落嚟...

整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到阿月對眼...對眼裡面嘅我...粉碎...飄散...

今晚出完

三句預告

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿...月...天花…』天花板…

究竟...邊度先係現實...邊度先係夢...

Live

妹妹仔

千祈唔好
完全唔想慶祝生日

唔想慶祝但想啪啪啪

就算唔想都會有女送上門

無論想唔想都唔會有囡上門
邊似得你吖

報報又踢爆

兩個又互戴高帽

我係俾人屈

想唔想變成事實先

邊個唔想屌囡

有女唔食咁咪即係

個重點係冇囡俾我食吖
又試想屈鳩我

我冇屈鳩你 有女送上門都唔食

冇囡送上門點食吖

扮曬嘢冇女咁

又柒又毒 點會有

咁就唔算屈啦

Gay

咁大間U仲有淫女

唔係唔得就係Gay

開咗門先啦

唔少囡囡都鍾意真毒

囡囡呢

嗌多幾聲可能有呢
囡囡呀

囡囡呀

幼幼呀

救命呀 有冇FBI agent呀
有戀童變態佬呀

未得手都唔會被人拉
所以快啲俾我得手啦

花生巴你快啲掉佢落海啦
有冇姐姐嚟保護我呢啲小弟弟呀

咁都要掉落海
我想保護幼幼咋

而家唔係是必要你講
不過你想講嘅話就留返同閻王講

早
上面咩事

去公園點解唔打野戰

前晚去左發佈會，即場訂左S10，真係好輕身😅😅

果然係白夜男神

明顯我係護苗撚

妹妹仔早
上面平常事

又自爆一去公園就野戰

尋日睇到有個Post問S10有冇得同華為比

去到邊都有嘢扑

各位早晨
一起身頭痛

以前用過s7 edge
覺得customer service好差

會唔會引到三星同華為入嚟開戰

上回講到飛揚夢見自己勁攰咁由學校門口行出嚟。
阿月突然從後騎到飛揚身上～
飛揚勁攰都仲要孭住阿月～阿月就恥笑飛揚太弱了～
飛揚一直孭住阿月行～阿月話想去公園仔喎～
天已黑，仲要去黑麻麻冇人嘅公園仔？想做乜吖？
原來阿月想玩韆鞦～
講開又講，飛揚係唔識玩韆鞦㗎！
阿月又恥笑飛揚弱喇～
又關弱咩事呢？
阿月話呢啲都係求生嘅本能～
搖擺～搖擺～身體每一吋肌肉同筋骨都會自然咁作出配合～搖擺～搖擺～就好似反射動作一樣～搖擺～搖擺～
阿月盪多兩盪，就輕輕一跳！跳到飛揚面前！
阿月行前多一步...雙手箍住飛揚條頸...
阿月情深深咁望住飛揚：「問我...你愛唔愛我...」
飛揚望實阿月對眼：『你...愛唔愛我？』
望住阿月一對...存滿說話嘅雙眼...再靠得近啲...再貼得近啲...
就喺佢哋兩個就快要接吻之時...
阿月慢慢咁...停咗落嚟...
整個空間漸漸變成灰色…分裂…
分裂到阿月對眼...對眼裡面嘅飛揚...粉碎...飄散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿...月...天花…』天花板…

究竟...邊度先係現實...邊度先係夢...

迷迷糊糊望住個天花板...開始意識到...眼前嘅係現實...

我慢慢坐返起身...望一望...仲坐喺梳化上...只係得一件...毛毛大褸褸住...仲瞓緊嘅綽姿...

尋晚搞完一大輪之後...返到嚟梳洗完，又食咗啲嘢就瞓...

尋晚搞完啲咩？

尋晚...

當綽姿講完一句“你真係我遇過之中，最多事嘅行者。”之後，佢就行返出房，行返去大佬B嘅屍骸旁邊...

『喂...喂你搞咩吖？』只見綽姿喺大佬B嘅屍骸身上摷...

「搵鎖匙...」綽姿搵完大佬B嘅上半身，又走去搵下半身，「你都去啲屍骸身上搵。」

『哦...哦...』搵鎖匙...搵咩鎖匙先得㗎...

我都係聽聽話話，喺散晒喺地上嘅屍骸身上搵...

嘩屌...呢件由上至下由左至右砍開兩件...個頭都仲甩甩地...仲要死唔眼閉！

『一路好走喇...一路好走喇...』我一邊誦經念佛，一邊摷摷...

摷多兩摷...個頭都甩鳩埋！

嘩...好核突吖真係...

好唔容易先摷完件...但身上係冇鎖匙嘅！

只好又摷摷第二件...

呢件就仲大件事...分成四件咁瞓喺地...

斬到咁散...會唔會連條鎖都斬斷埋㗎？

唉...唔理得咁多...盡摷啦...

摷摷胸口裡面嘅褸袋...又翻轉個屁股...摷摷褲袋...

我仲見到...燶到黑晒嘅肉...深灰色嘅脊椎骨...

屌...真係好撚核突...

摷勻身上全部袋...都係乜都冇！

點吖？仲要摷到幾時吖？

我就同綽姿繼續喺啲屍骸身上摷...逐件逐件摷...

摷咗差唔多大半間酒吧...三分二嘅屍骸...

「搵到喇！應該就係呢條。」綽姿拎起一大揪鎖匙！

『終於搵到喇...』終於唔使繼續喺肢離破碎嘅屍骸身上摷，『之但係呢...咩鎖匙嚟㗎？』

「車匙。」綽姿袋好揪鎖匙之後，就行返入收藏少女嘅房間。

『車匙？』我都跟住綽姿行入房間。

「嗯。應該就係泊喺出面馬路架白色輕型貨車...你冇留意㗎咩？」綽姿冷眼望住我。

『有...有咩？有貨車泊喺出面咩？』我真係冇留意喎...

「唉...你應該無時無刻都要留意四周任何一件事物。」綽姿無奈咁擰擰頭。

『哦哦...』又俾綽姿話...『咁...咁而家要點做吖？』

「仲要問？」綽姿由地上抱起其中一個昏迷緊嘅女仔，「你唔係話要救佢哋走咩？」

『哦哦...』想問清楚啲姐...

綽姿公主抱咁抱住個女仔出房。

好啦好啦...我都扮晒型咁以公主抱一手就抱起個十一二歲嘅小妹妹。

但一抱喺手...就發現自己隻右手...摸住隻黑絲嫩髀...

都唔緊要...起碼都叫做有條黑絲隔隔...

問題係我隻左手...軟綿綿...摸住咗...軟綿綿嘅...

我望清楚啲，先發現原來我左手揸住咗小妹妹個小饅頭！！！

嘩嘩嘩！！！我唔係有心㗎！我真係唔係有心㗎！

我以為一手抱住咗佢隻手臂...點知原來係揸咗落佢個小饅頭度！！！

冇著褸嘅小妹妹...件衫仲要好似好薄身...仲要好似...冇戴Bra...

好以好清楚咁...感覺到...啱啱開始發育嘅...

唔好再抽水喇！！！十一二歲㗎咋！！！

我都係快快手手抱個小妹妹出去先！！！

我抱實個昏迷咗嘅小妹妹，一個箭步就跑到出酒吧外！

我一跑到出酒吧門口，就見到綽姿已經打開咗架輕型貨車嘅車門，放咗個女仔入去。

我都快快手咁放個十一二歲小妹妹上車！（各位放心！我好輕手又溫柔！）

『呼...』嚇死我嚇死我...差啲又要FBI！

「你塊面做乜咁紅？抱個小妹妹出嚟都唔夠氣？真係好弱。」綽姿冷眼望咗我一眼後，又行返入酒吧。

『係係...我好弱...』唔通我摸到個小妹妹個小饅頭摸到硬晒又要話你知咩？！

跟住落嚟，我同綽姿就將昏迷咗嘅女仔，逐個逐個咁抱上輕型貨車。

而綽姿揀親嘅都係比較大個啲，十五六七歲。留返啲細個啲嘅，十一二三歲嘅等我抱。

雖然話每次都好小心！唔會摸到啲唔應該摸到嘅部位！

之但係...總會摸到雪白幼嫩嘅大髀...

有著黑絲又好...冇著黑絲直接摸到都好...

仲會唔覺意睇到佢哋嘅裙底...白色嘅底褲...粉紅色嘅底褲...（佢哋啲短裙都係太短喇！！！）

有啲衣衫不整嘅…露出對南半球…我又要幫佢哋著返好…一個唔覺意又摸到…

內心總係充滿罪惡感...

始終都係啲小妹妹...

當全部昏迷喺酒吧入面嘅女仔都抱晒上車之後...

「好喇，快啲離開。唔係一陣西貢獻命班人嚟到就麻煩。」綽姿立即坐上司機位。

『係吖係吖...』我一邊坐上客座，一邊諗...

我哋身上冇精神液...遇到佢哋就真係會好麻煩...

『之但係我哋要帶班女仔去邊？』我一邊扣好安全帶，一邊問。

「都係學校啦。你教㗎嘛。」綽姿立即開車！

我...我教...

突然覺得自己好叻叻豬吖～

“吱！依！吱～”綽姿踩盡油咁飛住去！

我不時都會回頭望望班昏迷緊嘅女仔...

真係好危險...

唔係好彩我同綽姿嚟調查...又唔知係好彩定唔好彩遇到逆行者大開殺戒...呢班女仔嘅命運會係點呢？

又會俾西貢獻命班人捉去邊呢？

會有幾慘呢？

老實講...今次就話好彩可以逃出魔掌...咁下次呢？

又仲會有幾多少女受害呢？

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 02

坐喺床上，望住仲喺梳化上瞓緊嘅綽姿...

尋晚同佢車咗班女仔去學校之後...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 01 Upload上Facebook同紙言

唔小心姐
我都係心急想救小妹妹

收費係3豪子
收到錢就會開工

原來我忙到已經兩日無上過連登

掉落海嘅服務都幾平喎

俾啲時間自己休息啦

各位早晨
夢見同賣藝考驗出貓
醒返諗一諗 賣藝去咗大馬都好多年Luu

如果俾月月知道你出貓嘅話

係賣藝出貓咋

掉落海係平啲
救先貴

唔會有時間

殺人平過救人

時間同乳溝一樣 係冇就冇

各位早晨
想問復仇者4會唔會有經期大媽

明明打少咗機 連續幾日冇online
但係時間都冇多到
我個reading week咁就冇咗

日日屌女屌到冇時間?

邊有囡俾我屌
連J都唔得閒打

一日係得廿四小時 係太多嘢做喇

原來係咁

聽講打多啲會多時間啲

咩理論嚟

俾你有48小時 就有96小時嘅工作

打J醒腦提神 時間自然多咗

殘酷神的綱領

歪理

呢個當然啦
殺人易咁多

要改變

當你睇嘢越嚟越慢 就知你射得越嚟越快

得喇知你係快槍手喇

殺人會落地獄

睇下J啲乜啦

快槍手就快槍手啦

肥嘢扯都扯唔起啦

各位早晨
星期一好天

今朝出門口16度
依家食飯時間熱死我啦

除衫啦

即刻買短裙同背心啦

又引人犯罪

返工莊重d

好多OL都著到勁淫引腦細

冇用㗎呢度

飛揚真係好過分
口出狂言

唔通腦細係Gay

都係講事實姐

你呢啲擺明就係性騷擾啦

邊有性騷擾
職場生態咋

收返埋條脷啦

啲OL好淫

我係受害者

被OL淫慾嘅小毒毒

你終於承認我係小毒毒喇

小毒毒先溝死女

我係真毒

真毒有好多姐姐鍾意

有冇姐姐想照顧毒毒

除咗妹妹仔 仲有女讀者咩

你仲好意思講

我乜都冇做過

上回講到飛揚醒咗望住仲喺梳化上瞓緊嘅綽姿。
諗返尋晚喺酒吧...
綽姿同飛揚喺滿地屍骸上搵鎖匙。
原來綽姿留意到酒吧門外停泊咗架白色輕型貨車。
綽姿搵到鎖匙後，就同飛揚將昏迷喺酒吧裡面嘅女仔逐人抱上車。
綽姿都係揀啲同自己差唔多年紀，留返啲細個啲嘅俾飛揚抱。
飛揚就好小心咁，將一個又一個十一二三歲嘅幼幼抱上車。
爽死飛揚啦～
救晒啲女仔上車之後，綽姿話車佢哋去學校喎～
飛揚教㗎嘛～
講真真係好危險...
唔係好彩飛揚同綽姿嚟調查...又唔知係好彩定唔好彩遇到逆行者大開殺戒...呢班女仔嘅命運會係點呢？
又會俾西貢獻命班人捉去邊呢？
會有幾慘呢？
老實講...今次就話好彩可以逃出魔掌...咁下次呢？
又仲會有幾多少女受害呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 02

坐喺床上，望住仲喺梳化上瞓緊嘅綽姿...

尋晚同佢車咗班女仔去學校之後...

「希望佢哋真係可以安全。」綽姿講完一句，就一齊返屋企。

返到嚟梳洗完食啲嘢，綽姿就坐喺梳化上瞓。

佢話我嚟咗之後，佢都係瞓梳化，冇問題咁話。

尋晚大概就係咁。

真係冇問題？我而家睇綽姿瞓...總係好似...唔係咁好...

件毛毛大褸好似...就快要跌落嚟。

我就落一落床，輕輕步咁行近綽姿。

我行到嚟綽姿面前，望清楚啲，然後正當我想幫綽姿披返好件毛毛大褸之時...

「做咩？」綽姿睜開雙眼，望實我！

『冇冇冇冇冇！我我我...我想幫你披返好件褸咋嘛...』嘩嚇死人咩？！醒得咁突然！

「唔使啦。差唔多起身。」綽姿拎開件毛毛大褸，又係淨係著住白色吊帶背心同白色底褲。

死！望到綽姿嘅內衣褲Look...又有反應添...

唔係唔係！係因為啱啱起身...晨勃姐！

『呃...但仲有時間喎...唔瞓多陣先？』我望望窗外，天色都仲係黑。

「見有啲時候，煮個早餐食。你都肚餓㗎喇。」綽姿就起身。

我都有啲肚餓...都真係...

尋日冇用過精神液，今朝一起身就特別肚餓。

之但係...綽姿煮早餐...

『不如你去梳洗先...等我煮啦～』綽姿煮嘢咁難食...都係等我嚟喇。

「唔...」綽姿企定定，背住我回望過嚟，諗咗諗。

『唔好唔喇～快啲去梳洗先啦～』我就推住綽姿背脊，推佢入廁所。

「我都未拎衫。」

等到綽姿拎衫入廁所梳洗，我都開始煮早餐。

其實冇話要煮啲乜，都係腸仔火腿煎雙蛋嘅西式早餐。

其實平時除咗阿月心情好嗰幾日會由佢親自下廚之外，大多數都係我煮早餐一齊食～

咁你問阿月嘅廚藝好唔好？

都幾好嘅～

久唔久有女朋友煮早餐你食，梗係好㗎啦～

其實最主要都係...你愛嗰個人...佢為你做嘅一切...都係幸福...都係窩心...

但係唔愛呢？

所有嘢都係白費...都係徒然...

煮好兩份西式早餐，再燉返熱兩杯牛奶，放喺餐檯上。

“咔”綽姿都梳洗完，用條白色大毛巾抹住頭咁由廁所行返出嚟。

我望一望綽姿...又係淨係著住白色帶吊背心同白色底褲...

呢種小妹妹內衣褲Look真係...搞到充晒血（塊面）...

『啱啱好有得食～』我都放好刀刀叉叉。

綽姿望清楚餐檯上兩份西式早餐...

『坐啦～』我幫綽姿拉一拉凳。

綽姿掉走手上條白色毛巾，坐一坐低。

我呢個角度...由上而下...居高臨下...睇到綽姿嗰對...被白色吊帶背心包住嘅...小饅頭...

啲肉好白...好滑...綽姿真係...好...

唔好再𥄫喇！！！

我立即走去坐喺綽姿對面：『呃...試吓～』

讓理智在叫著冷靜冷靜...

綽姿再好奇咁打量住面前份早餐，再拎起刀叉，砌舊腸仔放入口...

『點吖點吖？』我對綽姿嘅答覆充滿期待！

「唔...」綽姿細味品嚐，再點點頭，「幾好味。」

『嗱～呢啲先係人食㗎嘛！』起碼唔係成舊炭先啦！

「咩意思...」綽姿含住隻叉，冷眼咁打量住我...

『冇...冇...』一時口快快添...

綽姿冇我咁好氣，繼續食早餐。

『呃...係呢...對西貢獻命捉女仔呢單嘢有乜睇法？』都係搵啲正經嘢講。

「冇。尋晚搜集返呢嘅資料太少...」綽姿諗咗諗，「而且仲要殺出逆行者。」

『呃...』都係嘅...『本來都叫做查到西貢獻命搵間酒吧嚟引啲女仔落搭...點知殺出逆行者，間酒吧都冇埋...』

真係咩線都斷晒...想順藤摸瓜都唔得...

「所以...」綽姿邊食邊諗，「我打算自己做餌。」

『哦...做餌都...咩話？！你自己做餌？！』我有冇聽錯呀？！

「嗯。」綽姿邊食邊點點頭，「西貢獻命嘅目標係十幾歲嘅女仔。我喺佢哋嘅目標範圍以內。所以我去做餌係最適合不過。」

『咁...咁都係嘅...再講用咗精神液都唔算太危險嘅～』精神化之下嘅我吖，都可以輕鬆斬殺四五個西貢獻命光頭仆街啦～

「唔可以用精神液。」綽姿邊食邊擰擰頭。

『唔可以用...』精神液...『點解呀？！』

唔用精神液就走去做餌？！

「一來唔知幾時先引到佢哋嚟捉我。二來唔知捉咗幾耐先會運出去。會過咗生效時間。」綽姿邊食邊再諗諗，「仲有一點...接受委託嘅行者...」

『咁唔得咁唔得！太危險喇！我反對！』唔用精神液就走去做餌實在太危險！

西貢獻命班仆街會用迷藥迷暈捉返嚟嘅少女！

迷藥迷暈呀！迷暈咗之後會做啲乜吖？！

做乜都得啦！！！

淨係睇尋晚嗰班昏迷咗嘅女仔都估到啦！！！

有唔少都衣衫不整！個Bra扣都解開晒！條底褲都拉到落大髀㗎！！！

有幾個仲係十一二三歲㗎咋！！！

搞成咁唔使畫出腸都知咩事啦！！！

萬一綽姿迷暈咗...俾佢哋班仆街搞咁點算呀？！

我唔想要綽姿冒呢個險囉！！！

「你反咩對？而家有話要你贊成？」綽姿含住隻叉，冷眼望住我。

『你自己都知啦！咁做太危險喇！』嗰啲嘢唔使我講埋出口啦吓話？！

「我更加知道唔咁樣做嘅話就唔知佢哋要運班女仔去邊。」綽姿又繼續邊食邊講。

『咁...』咁都有其他方法姐...

今晚出完

三句預告

我再用心咁諗諗...諗諗有冇更好嘅方法...

『咁...咁我哋都可以再接委託！』我突然突破盲腸咁！

冇計啦！一諗到綽姿嘅人生安全，個腦都轉得快啲！

cold sparrow

咩嚟㗎

綽姿好似red sparrow咁
至於cold 你明白的

咁就明晒啦
呢樣都係SPIRIT嘅事務之一

女忍者
BTW月月係排卵期先對你咁好咋

甲賀忍法帖
月月不嬲都對飛揚好好㗎

甲賀淫法帖
你都話係對你好嗰幾日啦

女淫者
捉住排卵期=捉住女人心

Red Sparrow套戲 JLaw好正

飛返香港嗰時睇
好似仲要係飲住whiskey on rocks嚟睇
但係我隔籬坐咗個小朋友

我覺得佢套衫好正

教壞小朋友

本身都唔敢睇 費事人哋父母黑面
不過飲咗兩啖酒壯一壯膽就開咗嚟睇
可能睇到鳩硬硬但係自己都唔知

個小朋友係小妹妹定小Dee Dee？

好似係dee dee嚟

坐喺度等俾人屌

Dee Dee唔好教壞喇
小妹妹先好教壞
套衫真係好靚好好J

除gay童魔人人有責
會上天堂

今日ot又搞到返唔到學

原來我好多日冇追過post啦

冇Gay囉

會唔會畢唔到業㗎

連抽水Gay都唔追post

呢幾日忙學校野
冇時間追post

我坐窗邊 出面又咁光 個mon又細
冇理由睇到嘅
唔想做污糟嘢但係如果唔做嘅話阿媽就冇人照顧

有咩忙先 講嚟聽聽

有心睇點會睇唔到

miss咗地鐵尾班

早 有陽光

支那學生上堂集體煲煙？大學回應：專業煙草品鑒

睇留言笑咗

夜晚出去獵食

夜行男神早
有風

睇下邊間大學咁自由

各位早晨
繼續好天氣

大陸有呢啲專科真係好先進
相對香港真係好落後囉

做咩自己覆自己
唔記得轉acct

廢腸係睇完之後再覆多次啫

睇完覆返你吖嘛

知我者莫若高才鳩

我買翻枱U先

胃仙U

上回講到飛揚同綽姿車咗班女仔去學校之後，就返屋企梳洗食啲嘢就瞓。
綽姿瞓喺單人梳化上，話自從飛揚嚟咗之後，每晚都係咁。冇問題。
尋晚大至就係咁。
飛揚望住綽姿瞓，件大褸都好似就快跌落嚟。
飛揚想幫綽姿披返好件大褸。就喺呢個時候綽姿醒咗。
嚇死人咩？醒得咁突然...
綽姿話差唔多都要起身，煮早餐俾飛揚。
綽姿煮早餐...不了...
飛揚就叫綽姿去梳洗先～由飛揚親自下廚～
到綽姿梳洗完，飛揚都煮好早餐。
綽姿都覺得飛揚煮得幾好食～
梗係啦～呢啲先係人食㗎嘛～
講返間酒吧俾逆行者收咗皮，乜線索都斷晒...
綽姿打算自己做餌俾西貢獻命捉！仲要唔用精神液！
飛揚當然反對啦！一陣綽姿俾西貢獻命班仆街搞咁點算？！
「你反咩對？而家有話要你贊成？」綽姿含住隻叉，冷眼望住飛揚。
『你自己都知啦！咁做太危險喇！』嗰啲嘢唔使講埋出口啦吓話？！
「我更加知道唔咁樣做嘅話就唔知佢哋要運班女仔去邊。」綽姿又繼續邊食邊講。
『咁...』咁都有其他方法姐...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我再用心咁諗諗...諗諗有冇更好嘅方法...

『咁...咁我哋都可以再接委託！』我突然突破盲腸咁！

冇計啦！一諗到綽姿嘅人生安全，個腦都轉得快啲！

「唔得...」綽姿邊食邊擰擰頭，「我睇過之前有關西貢獻命嘅護送委託，全部嘅目的地都只係去到深井。咁就唔可以明確咁知道佢哋要送班女仔去邊。」

『咁咪即係目的地係深井囉！』都講到明啦！

「假如真係深井...」綽姿咬住隻叉諗一諗，「咁係深井邊度？」

『呃...』突然咁樣問一問...我又真係唔知...『咁咪去到深井再跟住佢哋囉！』

但又俾我諗到解決方法喎！

「唔得。」綽又邊食邊擰擰頭，「因為唔知佢哋嘅流程。話唔定深井唔係真正嘅目的地，只係一個轉運站，可能唔知要等幾耐。我哋嘅精神化有時限。萬一過咗，佢哋都未有行動，我哋就進入深層睡眠，白行一趟。」

又...又係喎...

始終我哋都唔可以肯定...

手頭上嘅資料唔多，但限制就多多...

最大問題都係精神化有時限...

『咁...咁既然我哋都知佢哋會去深井，我哋就喺深井等！然後再跟住佢哋！』又俾我諗到啲對策喎！

「唔得。」綽姿又含住隻叉擰擰頭，「咁樣有機會俾執行委託嘅行者察覺到我哋嘅存在。仲會...有機會覺得我哋心懷不軌。到時會更加麻煩。」

『咁...』咁又唔得...咁又唔得...

但要綽姿做餌...我又真係唔放心...

「其實都唔使擔心咁多...」綽姿繼續邊食邊講，「逆行者同西貢獻命都反咗面...少咗最大嘅威脅。」

講就係咁講...

之但係...你昏迷咗嘅話，真係唔知西貢獻命班仆街會對你點㗎嘛！！！

「好喇。等我講講計劃...」綽姿食得好滋味，「我打算...喺返學嘅時候，引西貢獻命班人嚟捉我。」

吓？呢個就係計劃喇？

點引吖？就咁喺路邊行吖？

會唔會Hea咗啲吖？

啱吖啱吖～綽姿啲計劃就係咁Hea㗎啦～

好彩～都唔係啲乜嘢精心部署～

雖然話西貢獻命班仆街成日喺街上捉女仔...之但係又邊有咁橋吖～

你睇綽姿返咗咁耐學，都仲未俾人捉就知啦～

『嗯嗯～』我和應吓佢先～

「如果真係俾人捉走，有機會俾佢哋迷暈...」綽姿含住隻叉諗諗，「我會喺被捉之時撳手上隻戒指，你開SPIRIT App就會提示我嘅位置。」

撳手上隻戒指...

『咁萬一俾人除咗隻戒指...掉埋咁點算？』我發現自己真係細心咗好多！

「戒指只係開關，耳環先係追蹤器。」綽姿再諗諗，「假如佢哋真係咁醒連耳環都除埋...咁就冇得好講啦。」

假如真係咁就冇得好講？

會唔會兒戲咗啲吖？

失去聯絡又追蹤唔到...咁我點去救你呀？！

不過都係嗰句啦～真係會捉走綽姿先講啦～

「仲有一點好重要...你要好好記住！」綽姿用隻叉指住我！「知道我俾人捉走，唔好立刻救我！要等到佢哋有委託，確定係會運走我，要接委託再同我一齊去深井。然後等到其他執行委託嘅成員離開，再以追蹤器跟住我位置。確保去到最後嘅目的地。你一個人行動，精神液用量就唔使咁多。」

『哦哦～』繼續和應～

「你識唔識判斷點先係最後嘅目的地？」綽姿冷眼望住我。

『高戒備高設防嘛～』都係嗰啲㗎啦～『咁我問返你喇～萬一佢哋運你上飛機或出海咁我應該點做吖？』

唔好話我淨係和應喇～我都有思考嘅～

「萬一真係想運我離開香港...」綽姿再諗一諗，「就立即救我出去。」

『OKOK～』又繼續和應～

「記住，千萬唔可以打草驚蛇。」綽姿再用隻叉指住我。

『係係～萬一真係想運你離開香港先好救你出去嘛～』都係嗰句啦～有咁好彩先講啦～

「你真係知點做先好...」綽姿無奈咁擰擰頭，「仲有，有時間去買返啲嘢食返嚟，屋企就快冇嘢食。」

『嗯嗯～放心啦～我唔會買過期嘢食返嚟嘅～』唔係新鮮都唔好過期～

「仲想有要求...」綽姿飲杯奶，擰擰頭。

『有過要求就返唔到轉頭～』

綽姿冇我咁好氣，繼續食早餐。

同綽姿繼續食早餐，佢都好似食得好滋味。

綽姿一個女仔生活嘅時候...究竟係點過㗎呢？

肯定係好糟糕～

之但係而家有我...盡可能都想可以令佢過返啲似返人嘅生活...

縱使我都已經習慣喺非人嘅地區過非人嘅生活...

「等我洗得啦。」當我哋都食完早餐，綽姿就收好刀叉同碟。

『呃...都係等我...』我都未講完想講嘅嘢...

「得喇。你去梳洗啦。」綽姿拎齊餐具走去洗。

『哦...辛苦晒...』

我都拎埋嘅乾淨嘅衣物入去廁所梳洗。

簡單咁梳洗完，著好衫褲由廁所出返嚟...

『嗯？返學喇？』我望到已經換好晒冬季校服嘅綽姿準備孭起個袋。

「嗯。記住，千萬唔好打草驚蛇。」綽姿一邊著對婆仔鞋，一邊千叮萬囑我。

『係！了解！』長氣到呢...老人院都唔收你啦～

「咁好啦...記得留意App。我出去喇。」

『了解！拜～』

「拜。」

目送住綽姿出門後...

『有咁好彩先講啦～』

唉～而家做乜先好呢？

綽姿叫我得閒去買返啲嘢食返嚟...我而家都算得閒嘅～就去入貨先啦～

我就行去著返套落街衫，再著返件黑色大褸～

簡簡單單拎齊銀包同鎖匙～吖～仲有電話～

正當我行去茶几，想拎返起部電話之時...

“BI BI！BI BI！”電話傳來BIBI聲！

『BIBI？』呢種BIBI聲...我冇聽過...

點解會有呢種...唔通？！

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 03

屌你唔係真係咁撚橋呀化？！

我立即左手擰起部電話一睇！

我賭一打膠
係朱海羅

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 02 Upload上Facebook同紙言

正所謂明修易擋 暗改難防
等我暗改先

我大你兩打

輸死你哋

你手腳唔乾淨

忙midterm忙paper

邊有做莊嘅手腳係乾淨㗎

應該忙完啦

連手都斬斷你吖

借把精神刀俾你

唔使喇 我自己有
我嗰把係灰色嘅

你嗰碌係J

你唔係想用碌J斬我對手吖化

成班gay佬喺度亂諗

暫時解脫
遲下又要chur final

非Gay

你自己講先嘅

咁而家就要好好抖下

講梗精神刀吖

灰色喎

係吖

點解會冇精神槍嘅
直接插精神液入去當子彈
之後就好似star wars咁又光劍又光炮

精神液嘅力量應該係由使用者操控
然後再支配落精神刀度

所以我覺得係一個精神化咗行者操控一把槍
而唔係把槍自身可以消耗精神液

灰鳩喎

因為唔夠型

灰鳩配灰劍

果然係高才鳩
而射出嘅子彈就係行者本身嘅精神能量

咁灰色嘅能量嚟自邊度

各位早晨
瞓到好似喺死亡邊緣咁

灰色的樂園

俾嘢砸

Gay園咋嘛

好似仲係女

小饅頭

睇下你
掙係諗埋晒啲gay嘢

紮起頭髮 髮尾有啲曲 著粉紅色和服 仲要勁大波

潛移默化

文

仲有四分鐘

消失的馬寶

上回講到飛揚好努力咁諗咗幾個方案出嚟！
嘩～飛揚真係叻返次啦～
冇計啦～一諗到綽姿有危險，個腦都轉得快咗～
但所有方案都一一俾綽姿否決！
綽姿就講自己個Plan！都係返學期間引西貢獻命班人捉！
就係咁咋？Hea咗啲喎...
不過綽姿啲Plan係咁Hea㗎啦～
飛揚心諗咁Hea嘅Plan，西貢獻命班人真係會捉綽姿先算啦～
話晒綽姿返咗咁多日學都冇事～
綽姿一路講Plan，飛揚就Hea住咁：『嗯～』
食飽綽姿話等佢洗嘢～叫飛揚去梳洗先～
飛揚梳洗完出返嚟，綽姿都著好校服，差唔多要出門返學。
綽姿出門之時都千叮萬囑叫飛揚唔好打草驚蛇！
『有咁好彩先講啦～』
綽姿叫飛揚得閒去買返啲嘢食返嚟...飛揚見而家都算得閒嘅～就去入貨先啦～
飛揚就行去著返套落街衫，再著返件黑色大褸～
簡簡單單拎齊銀包同鎖匙～吖～仲有電話～
正當飛揚行去茶几，想拎返起部電話之時...
“BI BI！BI BI！”電話傳來BIBI聲！
『BIBI？』呢種BIBI聲...飛揚冇聽過...
點解會有呢種...唔通？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 03

屌你唔係真係咁撚橋呀化？！

我立即左手拎起部電話一睇！

畫面裡就有個紅色底嘅訊息框，裡面仲寫住“緊急”兩隻大字！

個訊息框一閃一閃...一閃一閃...

唔係吖化...可唔可以唔係呀？！

我立即撳開個訊息一睇...畫面立即開咗個地圖出嚟！

地圖之中...仲有一粒紅色點閃吓閃吓...

睇清楚...呢粒紅色點...好近...好近屋企！

唔通真係...綽姿咁快就被人捉咗？！

死喇死喇...咁而家應該點做？而家應該...

我立即衝出門口！衝落街！

“咔！咔！咔咔咔！啪！”大大力推開鐵閘，我就見到...

“颼！”有架白色輕型貨車喺我面前飛過！

我立即望望手上部電話...地圖上所顯示嘅紅點...同輕型貨車嘅位置係一樣！

係喇...一定係喇...綽姿一定喺嗰架貨車度！

我立即拔足狂奔！追住架白色輕型貨車！

會去邊呢？

西貢獻命班仆街會捉綽姿去邊呢？！

架輕型貨車開得鬼咁快！

唔得喇...太快喇...點追呀？！

真係前世未追過車咩...

究竟佢哋要去邊呢？

呢個方向...向住...向住...

我慢慢停落嚟，睇睇手上部電話...睇睇地圖...望住粒紅點正沿住...駛向...

唔通真係...

“叮叮”兩聲，我見到對面馬路有一架殘舊破爛甩晒油嘅輕鐵正要埋站！

睇嚟應該係...

好喇！

我立即跑過對面馬路！跑上輕鐵月台！就喺輕鐵快要開動之時，極速由壞咗嘅車門跑入殘舊嘅車廂！

『嗄...嗄...啱啱好...嗄...啱啱好趕得切...嗄！』我上氣唔接下氣咁！

唉...真係冇鬼用...跑兩步就斷氣咁制...

好啦好啦...等我再睇睇...睇睇地圖...

輕鐵震吓震吓又搖吓搖吓咁…好似快要出軌咁...

應該係喇...睇住紅點駛過嘅路線...

雖然紅點行吓停吓...但呢個方向...呢條路線...應該就係...

“飃！飃！”冷風由破碎嘅玻璃窗吹入嚟...

之但係跟住落嚟應該要點做呢？

綽姿已經被人捉咗...雖然話追蹤器仲喺綽姿身上...之但係我又可以做啲乜呢？

呢一刻嘅綽姿...係唔係已經被迷暈咗呢？

架輕鐵又好似上斜冇力咁，好唔容易先上到天橋，埋一埋站。

會唔會有危險呢？

而家仲喺輕型貨車裡面嘅綽姿...

點好呢...點好呢？？？

我一路望實粒紅點...就好似望住綽姿一樣...

好焦急...但又諗唔到可以點做...

一路望又一路諗...好似過咗好耐...好耐先駛到嚟兆康站。

架輕鐵都未停定，我就單手撳住破爛嘅窗框跳出去！

一路望住電話裡嘅地圖，一路跑上西鐵站！

真係！真係過咗嚟！我嘅推斷係冇錯！

上到嚟西鐵站，都唔係有好多人。

之不過而家有冇人都唔重要！最重要都係繼續跑！

我繼續跟住路線跑！

跑返出西鐵站！繼續沿住荒涼嘅路邊跑！

街上都唔算太多人，好似就只有三四個...六七個大學生擦身而過！

話咁快我就跑到嚟嶺南大學！

我再望望電話裡面幅地圖...望望紅點...

『停咗！』粒紅點停低咗！

停定咗咁...一閃一閃...一閃一閃...

『果然...果然真係！』

我繼續跑！跑到差唔多到富泰...

差唔多喇...差唔要抖返順條氣！

我就減慢步速...放輕腳步...

雖然仲係未諗到可以做啲乜...之但係...都係要過咗去先！

當行到過嚟富泰商場，我就開始提高警覺！

呢個位置...呢個距離...已經好接近...

我要再提高警覺...留意四周...留意四周有冇光頭佬...有冇西貢獻命嘅人！

我左望望...右望望...貼近牆邊...鬼鬼祟祟咁探頭望多兩望！

冇人...四周都唔見有人...

我就加快腳步！跑入草叢！

我閃埋喺草叢裡面，好小心咁慢慢行...

盡量唔好太大動作...盡量唔好發出聲響...

要偷偷地咁...以草叢掩護之下...潛行過去...

當我差唔多潛行到貨倉外圍之時，隔住生滿鏽漬嘅鐵絲網望入去...我望到有架白色輕型貨車停咗喺貨倉門口！

就係呢架...頭先捉綽姿過嚟嗰架！

輕型貨車旁邊仲企咗兩個西貢獻命嘅光頭佬...食緊煙！

睇嚟係...已經將綽姿抬咗入貨倉...

咁講法...綽姿已經昏迷咗？！

死啦死啦...會唔會有險危㗎？

死啦死啦...會對綽姿做啲乜㗎？

死啦死啦...綽姿隻豬冇喇！！！

我而家應該要...應該要點做呢？

綽姿話過唔可以打草驚蛇...唔好話唔可以呀！我想打都打唔到啦！

咁而家應該...應該...

而家應該要接委託！

冇錯！綽姿話要搵西貢獻命嘅護送委託接！

好好！我就撳返開個委託板...點搵呢？

應該搵...西貢獻命...護送...

畫面一轉，就真係出現一個有關西貢獻命嘅護送委託！

喂真係掂喎！

等我再撳入去睇睇...

『係一個獨佔委託...時間係今晚...九點...集合地點仲要係...呢度！』

啱喇啱喇！一定係呢個喇！！！

等我快快手手接咗佢先！

我一接受委託，就見到“成員”裡面仲有三個空位！

照咁睇...今次個委託仲可以多三個成員...

多三個嘅話...會唔會對我哋嘅調查...有影響？

我諗...而家都係唔好諗呢啲住...

我諗而家應該要...

就喺呢個時候，手上部電話一震！

我整個人嚇咗嚇！

電話繼續喺我手中震吓震吓...

係...係有人打嚟？

我再望望電話...畫面中正顯示住...

『朱...』海羅？！

今晚出完

三句預告

手中部電話Keep住震吓震吓...

我望住“朱海羅”個名...

係朱海羅打俾我？

暫時復活

好掛住你吖

因為你唔係一般gay
你係gay男蘿莉

唔會嘅
最多re study嘅姐

冇啲咁嘅事 完全冇啲咁嘅事
今次見到小學生放學 我見到個小妹妹對腳仔係有反應㗎
所以我可以肯定自己非Gay

無限輪迴地獄

gay腸, 不了

只係𥄫 乜都冇做過

唔係Gay啦
純男男之間嘅友誼

做咩姐

馬寶好耐冇見

妹妹仔幫我留住馬寶

耐人尋味

Calling FBI

你又諗咗去邊

電話號碼幾多號

棍撞棍嘅男人的浪漫

你先係Gay

格劍

俾返啲小學女生我

格劍喇你

你先係gay

交俾車神同廢腸

點解綽姿一定係處

你咁耐冇上水 留返俾你同廢腸聚舊喇

要窿唔要劍

Gay真係扯唔起

我唔係Gay list裡面

一定係
邊有男仔埋到佢身

等你哋多P慶祝

+12023243000

真㗎？

會唔會之前有接過委託係俾人破處

冇可能
綽姿唔會接呢啲委託嘅

各位早晨
又想落雨

有冇姐姐型行者幫小弟弟破處

姐姐型行者
一插入去就射咗啦

有冇過夜plan

貴到你俾唔起啦

But gay pending

人型蜈蚣。。。。

三萬蚊, 過夜啊

我係Minor Pending

仲可以兜一圈 變圓型

我買咗件好性感嘅泳衣啊

［嚴選］唔覺意睇到伴侶手機，發現最隱悔又最帽既message係咩

妹妹仔成日睇呢啲嘢
我會覺得係“係唔係真係咁好J姐”

上回講到飛揚部電話“BI BI！BI BI！”聲響！
唔係真係咁橋吖化？
一睇就真係咁橋！
飛揚立即衝落樓，就見到架白色輕型貨車喺面前飛過！
顯示綽姿嘅紅點仲要係同白色輕型貨車嘅位置相同！
真係咁橋！綽姿真係俾西貢獻命班仆街捉咗！
飛揚立即追架貨車！但追鬼到咩？！
飛揚見個方向有啲熟！就上輕鐵！
搭輕鐵去到兆康！又跑去富泰！
架貨車果然嚟咗西貢獻命個貨倉！
飛揚唔知點算！就諗起綽姿叫佢唔好打草驚蛇！要接委託！
飛揚開個委託板一搵！真係搵到個護送委託係要幫西貢獻命！
仲要係今晚九點呢個貨倉集合！
飛揚立即接委託！仲見到有三個成員空位！
仲可以多三個人...會唔會對調查有影響？
而家都係唔好諗呢啲住...
而家應該要...
就喺呢個時候，飛揚手上部電話一震！
係...係有人打嚟？
飛揚再望望電話...畫面中正顯示住...
『朱...』海羅？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

手中部電話Keep住震吓震吓...

我望住“朱海羅”個名...

係朱海羅打俾我？

呢個時候…打俾我做乜呢？

呃...都係聽咗先...

我滑動解鎖接聽：『喂？』

當然就講得好細聲...怕俾西貢獻命班人發現嘛！

「飛揚哥哥早晨～」電話就傳嚟一把嬌俏嘅女仔聲～

『早早...』我繼續Keep住細細聲...

除咗話怕俾西貢獻命班人發現之外，仲有係因為有啲怕羞...

聽到一把咁嬌俏甜美嘅女仔聲...仲要叫我做哥哥...真係心都軟埋...

「咁早打俾你，有冇阻住你吖？」朱海羅繼續Keep住嬌俏語氣咁問。

『唔...唔阻...唔阻...』我都唔知叫唔叫阻...

我都仲係一路躲藏喺草叢之中...偷偷望住出面...望住嗰兩個仲喺輕型貨車旁邊食緊煙嘅光頭佬。

「唔阻就好喇～我幾驚會阻住你做嘢～」朱海羅仲要帶少少甜絲絲咁～

『唔...唔會...唔會...』我都做唔到啲乜...

「係呢...咁你今日...得唔得閒吖？」朱海羅問得有啲羞澀。

『我...我...』我今日得唔得閒？

「我呢...入緊屯門...可唔可以帶我遊覽吓？」

『入...入緊屯...入緊屯門？！』我有冇聽錯吖？！朱海羅入緊嚟屯門？！

我講得好似有啲大聲...因為真係幾震驚！

我撳住自己個嘴，望望嗰兩個光頭佬...

好彩嗰兩個光頭佬好似仲未察覺到我嘅存在...繼續邊吹水邊食煙。

『唔唔唔...唔好入嚟喇...呢邊好危險㗎！』呢邊有專捉小妹妹嘅光頭變態佬！

你知啦...朱海羅咁細個...又咁可愛得意...好易成為西貢獻命嘅目標！！！

「之但係...我已經上咗車喇...」朱海羅又帶住羞澀嘅聲線。

『你...你上咗車？去到邊吖？』唔係已經上咗...林雪架紅Van嘛？！

「我啱啱喺深井上咗車...而家開車喇～」朱海羅帶點興奮。

我仲聽到...由電話傳嚟嘅...“吼！吼～”嘅引擎聲！

仆街喇呢次！真係上咗紅Van！

「呃...你係唔係唔得閒...咁我...我唔阻你喇...我自己一個行就可以喇...」朱海羅帶住點點失落...

『唔係唔係！我得閒吖我得閒吖！』除咗話唔想令朱海羅呢個小妹妹失落...最重要都係安全問題！

一個可愛妹妹仔獨自喺屯門行...同一隻純情小白免喺森林裡面亂跑亂跳有乜分別？！

好易俾啲變態色狼擔咗去㗎嘛！！！

『咁你知唔知要喺邊度落車？』我望望嗰兩個光頭佬...好似食完飛煙...準備上返車？

「我知吖～我知吖～司機哥哥話喺三聖落最好～到咗就會叫我㗎喇～」朱海羅仲要天真爛漫咁～

你話死唔死...你話死唔死...嗰個好明顯就係叔叔啦！仲哥哥？！

『咁...咁你落咗車之後未見到我就唔好周圍行！企定等我喎！』我望住兩個光頭佬上返車...

「嗯嗯～」朱海羅仲要成個小妹妹咁～

『記住喎！唔好跟人行咗去！小心啲光頭佬！小心白色嘅輕型貨車！』望住架白色輕型貨車開動！

「吓？」朱海羅仲要乜都唔知咁！

當然乜都唔知啦！！！

『總之你要記住！記住！！！我而家立即趕過嚟！！！』望住架白色輕型貨車駛出貨倉！

「嗯嗯～慢慢啦～我會等你㗎～」朱海羅又天真爛漫甜絲絲咁～

『好好好！一陣見啦！』

「嗯嗯～一陣見～」

收咗線之後，我再望望個貨倉...有幾個光頭佬邊食住煙邊巡...門口又有幾個守住...

係好唔放心...之但係...而家乜都做唔到...

一定要等到今晚...等到今晚九點...委託時間...

望就望呢十二個鐘...西貢獻命班仆街唔會對綽姿點啦...

唉...好喇！要起行喇！要趕過去搵朱海羅喇！

唔係嘅話...朱海羅有咩事...我仲更加唔安落！

我立即轉身，行返出草叢。

一出草叢，跑返過富泰，都開始見有唔少人喺街上行。

大多數都係廿歲左右嘅...大學生。

唔係向住嶺南大學方向行，就係由嶺南大學方向行出嚟。

有男有女...

唔知係唔係大家都察覺到有危險，啲女仔都唔會單獨行。

唔係一大班女仔一齊行，就係同幾個男仔一齊行。

我唔知咁樣嚇唔嚇得到西貢獻命班人（講真我真係唔覺得有阻嚇作用...）...

之但係...有意識好過冇意識嘅...

我都係唔好理咁多！快啲趕去搵冇意識嘅朱海羅！

我出盡全力喪跑去西鐵站！

『嗄...嗄...』跑到成隻狗咁！終於跑到過嚟輕鐵站！

我搵返架去三聖嘅輕鐵...係喺...邊個月台...

『嗄...係...呀！搵到喇！等！等埋！』我望住架輕鐵正要開動！

我立即由破爛嘅窗框跳入車廂裡！

『嗄...好彩...好彩越得切...嗄...』我上氣唔接下氣咁...撳住對膝頭哥抖抖！

車上嘅人望咗我一眼，又自己顧自己，冇理我咁多。

好喇...唔知趕唔趕得切...喺朱海羅過到嚟之前...去到三聖呢？

以林雪手車...唔使五分鐘就飛到入嚟啦！

架輕鐵可唔可以快啲㗎？

快啲啦...再快啲得唔得呀？！

喺焦急嘅心情之下，你越想架輕鐵快啲，佢就越係慢慢行！

急到我個心都煩晒！心都亂埋！

仲要站站停！（輕鐵就梗係會站站停㗎啦！）

好唔容易先過咗市中心...好唔容易先過咗安定...好唔容易先嚟到三聖！

我都未等架輕鐵停定，就立即由破爛嘅窗框跳出車廂外！喪跑去路邊！

要快啲！要跑快啲！唔可以有事！唔可以俾朱海羅有事！

我跑跑跑跑跑跑！好快咁跑到嚟馬路邊！

『嗄...嗄嗄！嗄嗄嗄...嗄！』冇...冇人...

我扯晒大氣咁望左望右...望晒成條馬路...都唔唔見朱海羅嘅身影...

唔係...唔係真係...遲嚟一步嘛？！

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 04

我再左望望！右望望！再望遠啲！

人又唔見...紅Van又唔見...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 03 Upload上Facebook同紙言

兩個都捉晒

唔撚好吖

真

但我咩都冇做過 唔好報假案

希望冇

留比FBI查

睇清楚好

浪費FBI力好大罪㗎

問題不大

波叔

問題好大

都係為生活姐

但係同時欺騙毒撚感情就唔啱喇

佢都係想搵人埋單姐

冇再做 洗吓底
之後先再搵拓海咪幾好

拓海又唔使俾人傷害
佢自己又搵到人要

點可以俾自己有空白期
女人嘅時間好寶貴 青春有限
梗係接住 最好係呢邊未完 嗰邊就開始

係咪妹妹仔親身體驗

no
夜行巴又亂屈人喇

係都唔話你聽喇

救晒兩個返去3p

分享體驗

你唔係有好多咩

又啱喎

仲要係兩個妹妹仔

分享俾邊個

衰11要剪J

分享俾我 然後成為下個故嘅劇情之一

佢哋唔講我唔講 邊個知

後宮不和

爭腸食

啲囡囡爭腸不成就會變得好危險㗎喇

好撚on9
打電話投訴對面屋電視聲太大
保安室cut我線
打幾廿次cut幾廿次
聽朝就投訴班仆街

放心實餵得飽晒兩個

邊間管理公司咁仆街

你條芝士腸喎

早 Happy Friday

用精神液可以變長

但係變幼

變咗做針

係真心正

變埋紅色

變超硬

半徑10cm係針定柱

長可以頂到子宮？

各位早晨
樓下有女仔尖叫

頂到實一實啦

靚唔靚女先

靚靚學生妹同兩個學生哥玩氹氹轉玩到尖叫
條校裙

但係定到頂 男方唔係會痛㗎咩

點會痛
都不知幾爽
每插一下 個龜頭都頂一頂

咁清楚嘅你

我呢啲真心正 次次都頂到入晒㗎啦

你係搞小妹妹先頂到啫

我都想有得搞小妹妹
小妹妹嘅話 我諗半條都已經頂晒

咁我地又訪問下夜行巴先

俾小妹妹睇到 一定嚇親

妹妹仔又講到出口喇

親身體驗

夜行巴有女吖嘛 咪訪問下佢囉

而條囡就係

又食咗

你又知人哋頂到嘅

唔怪得咁清楚啦

新Post已開